# Korean translations for json package.
# Copyright (C) 2026 THE json'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the json package.
# Automatically generated, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: json 2po\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-03-01 09:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-12 16:46+0100\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: include/menu/BatchJobTitleSelectState.h:41 include/menu/TitleListState.h:40
msgid "None"
msgstr "없음"

#: include/menu/BatchJobTitleSelectState.h:42 include/menu/TitleListState.h:41
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: include/menu/BatchJobTitleSelectState.h:43 include/menu/TitleListState.h:42
msgid "Storage"
msgstr "저장 공간"

#: include/menu/BatchJobTitleSelectState.h:44
msgid "Strg+Nm"
msgstr "저장+이름"

#: include/menu/TitleListState.h:43
msgid "Storage+Name"
msgstr "저장 공간+이름"

#: src/utils/TitleUtils.cpp:59 src/utils/TitleUtils.cpp:118
#: src/utils/TitleUtils.cpp:163 src/utils/TitleUtils.cpp:354
#: src/utils/TitleUtils.cpp:509 src/utils/TitleUtils.cpp:568
#: src/utils/TitleUtils.cpp:613
msgid "Out of memory."
msgstr "메모리가 부족합니다."

#: src/utils/TitleUtils.cpp:276 src/utils/TitleUtils.cpp:474
#: src/utils/TitleUtils.cpp:733
#, c-format
msgid "Loaded %i Wii U titles."
msgstr "%i Wii U 타이틀을 불러왔습니다."

#: src/utils/TitleUtils.cpp:430
#, c-format
msgid "%s%s (No banner.bin)"
msgstr "%s%s (banner.bin 없음)"

#: src/utils/TitleUtils.cpp:475 src/utils/TitleUtils.cpp:734
#, c-format
msgid "Loaded %i Wii titles."
msgstr "%i Wii 타이틀을 불러왔습니다."

#: src/utils/TitleUtils.cpp:735
#, c-format
msgid "Loaded %i Wii U Sys titles."
msgstr "로드된 Wii U 시스템 타이틀 %i개"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:82 src/menu/ConfigMenuState.cpp:60
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:96
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:84 src/utils/LanguageUtils.cpp:109
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:78 src/menu/ConfigMenuState.cpp:98
msgid "English"
msgstr "영어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:89 src/menu/ConfigMenuState.cpp:62
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:114
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:91 src/menu/ConfigMenuState.cpp:64
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:112
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:93 src/menu/ConfigMenuState.cpp:68
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:108
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:95 src/menu/ConfigMenuState.cpp:70
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:106
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:97 src/menu/ConfigMenuState.cpp:72
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:104
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:103 src/menu/ConfigMenuState.cpp:66
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:110
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:105 src/menu/ConfigMenuState.cpp:74
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:102
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: src/utils/LanguageUtils.cpp:107 src/menu/ConfigMenuState.cpp:76
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:100
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

#: src/utils/AmbientConfig.cpp:21
msgid ""
"Error getting DeviceHash\n"
"Only affects to WiiU Mii Transfomation > Set Device Hash\n"
"\n"
"All other savemii functions are unaffected"
msgstr ""
"DeviceHash 가져오기 오류\n"
"WiiU Mii 변환 > 장치 해시 설정에만 영향을 줍니다\n"
"\n"
"다른 모든 Mii 저장 기능은 영향을 받지 않습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:38
msgid "Unable to obtain MiiMaker title information. Let's try to find it..."
msgstr "MiiMaker 타이틀 정보를 가져올 수 없습니다. 찾아보겠습니다..."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:75
msgid "Unable to obtain MiiMaker region. Disabling Internal WII U MiiDB"
msgstr "MiiMaker 지역을 가져올 수 없습니다. Wii U 내부 MiiDB를 비활성화합니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:104
msgid "Internal Wii U Mii Database"
msgstr "내부 Wii U Mii 데이터베이스"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:105
msgid "Custom Wii U Mii Database on SD"
msgstr "SD 카드에 저장된 사용자 지정 Wii U Mii 데이터베이스"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:106
msgid "Stage Folder for Wii U Miis on SD"
msgstr "SD 카드에 Wii U Miis용 스테이지 폴더"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:107
msgid "Internal vWii Mii Database"
msgstr "내부 vWii Mii 데이터베이스"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:108
msgid "Custom vWii Mii Database on SD"
msgstr "SD 카드에 저장된 사용자 지정 vWii Mii 데이터베이스"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:109
msgid "Stage Folder for vWii Miis on SD"
msgstr "SD 카드에 vWii Miis용 스테이지 폴더"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:110
msgid "Miis from Internal Account DB"
msgstr "내부 계정 DB에서 Mii 가져오기"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:111
msgid "Miis from Custom Account DB on SD"
msgstr "SD 카드의 사용자 지정 계정 DB에서 Mii 가져오기"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:112
msgid "Stage folder for Account Miis on SD"
msgstr "SD 카드에 계정 Miis용 스테이지 폴더"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:113
msgid "SaveGameManager GX Miis stage folder on SD"
msgstr "SD 카드의 SaveGameManager GX Miis 스테이지 폴더"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:116
msgid "Internal Stadio save DB"
msgstr "내부 Stadio 저장 DB"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:176
msgid "Wii U Mii Database mounted on USB"
msgstr "USB에 마운트된 Wii U Mii 데이터베이스"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:240
#, c-format
msgid ""
"In case you need these files in the future, you will find them here:\n"
"%s"
msgstr ""
"나중에 이 파일이 필요한 경우 여기에서 찾을 수 있습니다.\n"
"%s"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:321 src/utils/MiiUtils.cpp:424
#: src/utils/MiiUtils.cpp:546 src/utils/MiiUtils.cpp:811
msgid "Aborting Task - MiiProcesSharedState is not completely initialized"
msgstr "작업 중단 - MiiProcesSharedState가 완전히 초기화되지 않았습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:328 src/utils/MiiUtils.cpp:431
msgid "Aborting Task - Target Repo is null"
msgstr "작업 중단 - 대상 저장소가 null입니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:334
#, c-format
msgid "Aborting Task - Unable to open repo %s"
msgstr "작업 중단 - 저장소 %s를 열 수 없습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:342 src/utils/MiiUtils.cpp:439
#: src/utils/MiiUtils.cpp:448
#, c-format
msgid "Aborting Task - Unable to open and populate repo %s"
msgstr "작업 중단 - 저장소 %s를 열고 채울 수 없습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:350
msgid ""
"You are exporting duplicated Miis. They are marked with DUP or D in the listings.\n"
"\n"
"Notice that all but one duplicated miis will be deleted by MiiMaker, whereas MiiChannel doesn't seem to care.\n"
"\n"
"Please fix it updating its miiid or normal/special/temp or device info for one of them"
msgstr ""
"중복된 Mii를 내보내고 있습니다. 목록에서 DUP 또는 D로 표시됩니다.\n"
"\n"
"MiiMaker는 중복된 Mii를 하나만 남기고 모두 삭제하지만, MiiChannel은 신경 쓰지 않는 것 같습니다.\n"
"\n"
"중복된 Mii 중 하나의 Mii ID, 일반/특수/임시 또는 장치 정보를 업데이트하여 문제를 해결해 주세요."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:373 src/utils/MiiUtils.cpp:494
#: src/utils/MiiUtils.cpp:773 src/menu/MiiSelectState.cpp:587
#, c-format
msgid "Error extracting MiiData for %s (by %s)"
msgstr "%s에 대한 MiiData 추출 중 오류 발생(사용자: %s)"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:387
msgid ""
"Errors detected during export.\n"
"Do you want to save the database?"
msgstr "내보내기 중 오류가 발생했습니다. 데이터베이스를 저장하시겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:456
msgid ""
"You are importing duplicated Miis. They are marked with DUP or D in the listings.\n"
"\n"
"Notice that all but one duplicated miis will be deleted by MiiMaker, whereas MiiChannel doesn't seem to care.\n"
"\n"
"Please fix it updating its miiid or normal/special/temp or device info for one of them"
msgstr ""
"중복된 Mii를 가져오고 있습니다. 목록에서 DUP 또는 D로 표시됩니다.\n"
"\n"
"MiiMaker는 중복된 Mii를 하나만 남기고 모두 삭제하지만, MiiChannel은 신경 쓰지 않는 것 같습니다.\n"
"\n"
"중복된 Mii 중 하나의 Mii ID, 일반/특수/임시 또는 장치 정보를 업데이트하여 문제를 해결해 주세요."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:510
msgid ""
"Errors detected during import.\n"
"Do you want to save the database?"
msgstr "가져오기 중 오류가 발생했습니다. 데이터베이스를 저장하시겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:519 src/utils/MiiUtils.cpp:795
msgid ""
"Duplicated Miis found in the repo. They are marked with DUP or D in the listings.\n"
"\n"
"Notice that all but one duplicated miis will be deleted by MiiMaker, whereas MiiChannel doesn't seem to care.\n"
"\n"
"Please fix it updating its MiiId, or toggling normal/special/temp flag or updating device info for one of them"
msgstr ""
"저장소에서 중복된 Mii가 발견되었습니다. 목록에서 DUP 또는 D로 표시됩니다.\n"
"\n"
"MiiMaker는 중복된 Mii를 하나만 남기고 모두 삭제하지만, MiiChannel은 신경 쓰지 않는 것 같습니다.\n"
"\n"
"MiiID를 업데이트하거나, 일반/특수/임시 플래그를 전환하거나, 기기 정보를 업데이트하여 문제를 해결해 주세요."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:575
#, c-format
msgid "Unable to remove %s (by %s) from favorites section. Error extracting MiiData"
msgstr "즐겨찾기 섹션에서 %s(%s에 의해)를 제거할 수 없습니다. MiiData 추출 오류"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:579
#, c-format
msgid "Error wiping MiiData for %s (by %s)"
msgstr "%s 계정의 MiiData를 삭제하는 중 오류 발생(사용자: %s)"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:596
msgid ""
"Errors detected during wipe.\n"
"Do you want to save the database?"
msgstr "삭제 중 오류가 발생했습니다. 데이터베이스를 저장하시겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:651 src/savemng.cpp:1420
msgid "Please wait. First write to (some) SDs can take several seconds."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오. (일부) SD에 처음 쓰는 데 몇 초 정도 걸릴 수 있습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:664
msgid "Transforming mii"
msgstr "mii 변환 중"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:667
msgid "Wiping mii"
msgstr "Mii 삭제 중"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:670
#, c-format
msgid "Copying from: %s"
msgstr "복사 위치: %s"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:671 src/utils/FSUtils.cpp:588 src/savemng.cpp:1572
#, c-format
msgid "To: %s"
msgstr "%s 에"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:677 src/utils/FSUtils.cpp:592
#: src/utils/FSUtils.cpp:611
msgid "Will abort..."
msgstr "중단합니다..."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:680 src/utils/FSUtils.cpp:595
#: src/utils/FSUtils.cpp:614
msgid "Abort:\\ue083+\\ue046"
msgstr "중단:\\ue083+\\ue046"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:720
#, c-format
msgid "Mii %s is Special and will be deleted by the Mii editor if it has the the Share flag on. Please first convert it to a Normal one."
msgstr "Mii %s는 특수 Mii이며 공유 플래그가 켜져 있으면 Mii 편집기에서 삭제됩니다. 먼저 일반 Mii로 변환하십시오."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:747
#, c-format
msgid "Share attribute will be disabled for Mii %s as it will be transformed to a Special one."
msgstr "Mii %s는 특수 Mii로 변환되므로 공유 속성이 비활성화됩니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:787
msgid ""
"Errors detected during transform.\n"
"Do you want to save the database?"
msgstr "변환 중 오류가 발생했습니다. 데이터베이스를 저장하시겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:832
#, c-format
msgid "DB file for %s not found. Do you want to initialize it?"
msgstr "%s에 대한 DB 파일을 찾을 수 없습니다. 초기화하시겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:834
#, c-format
msgid "Do you want to initialize db file %s? (ALL MIIS WILL BE WIPED!!!)"
msgstr "DB 파일 %s를 초기화하시겠습니까? (모든 Mii가 삭제됩니다!!!)"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:840
#, c-format
msgid "Db file %s initialized"
msgstr "데이터베이스 파일 %s가 초기화되었습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:843
#, c-format
msgid "Error initializing db file %s"
msgstr "db 파일 %s 초기화 중 오류 발생"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:845
#, c-format
msgid "Initialize task for %s aborted"
msgstr "%s 작업에 대한 초기화가 중단되었습니다"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:859 src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:59
msgid "This action is not supported on the selected repo."
msgstr " 선택한 저장소에서는 이 작업이 지원되지 않습니다."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:885 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:410
#: src/mii/MiiRepo.cpp:130 src/mii/MiiRepo.cpp:216 src/mii/MiiRepo.cpp:285
#: src/savemng.cpp:379 src/savemng.cpp:491 src/savemng.cpp:552
#: src/savemng.cpp:977
msgid "Backup current savedata first to next empty slot?"
msgstr "현재 저장데이터를 먼저 다음 빈 슬롯에 백업하겠습니까?"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:886
msgid "pre-XRestore backup"
msgstr "pre-XRestore backup"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:887
msgid "Backup Failed - XRestore aborted !!"
msgstr "백업 실패 - XRestore가 중단되었습니다!!"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:913 src/utils/MiiUtils.cpp:925
#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:281 src/mii/MiiStadioSav.cpp:290
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:278 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:287
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:386 src/mii/MiiFileRepo.cpp:395
msgid "Unrecoverable Error - Please restore db from a Backup"
msgstr "복구할 수 없는 오류 - 백업에서 데이터베이스를 복원하십시오."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:916 src/utils/MiiUtils.cpp:928
#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:280 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:277
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:292 src/mii/MiiFileRepo.cpp:385
#, c-format
msgid ""
"Error renaming file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 이름 변경 중 오류 발생\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:917 src/utils/MiiUtils.cpp:921
#, c-format
msgid ""
"Restored full account %s on %s account. \n"
"\n"
"Please restore a db Backup if needed."
msgstr ""
"%s 계정에서 %s 계정의 전체 복원이 완료되었습니다.\n"
"\n"
"필요한 경우 DB 백업을 복원하십시오."

#: src/utils/MiiUtils.cpp:920 src/mii/MiiStadioSav.cpp:286
#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:289 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:283
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:286 src/mii/MiiFileRepo.cpp:391
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:394
#, c-format
msgid ""
"Error removing db file %s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"데이터베이스 파일 %s 삭제 중 오류 발생\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:924
#, c-format
msgid ""
"Error restoring db file %s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"데이터베이스 파일 %s 복원 중 오류 발생\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#: src/utils/MiiUtils.cpp:979 src/utils/MiiUtils.cpp:995
#, c-format
msgid "Account %s does not exist in primary Account DB %s"
msgstr "기본 계정 DB %s에 계정 %s가 없습니다."

#: src/utils/ConsoleUtils.cpp:50
msgid "Press \\ue000 to continue"
msgstr "계속하려면 \\ue000을 누르세요."

#: src/utils/ConsoleUtils.cpp:80
msgid "\\ue000 Yes - \\ue001 No"
msgstr "\\ue000 예 - \\ue001 아니오"

#: src/utils/ConsoleUtils.cpp:81
msgid "\\ue000 Confirm - \\ue001 Cancel"
msgstr "\\ue000 확인 - \\ue001 취소"

#: src/utils/ConsoleUtils.cpp:82
msgid "\\ue003 Confirm - \\ue001 Cancel"
msgstr "\\ue003 확인 - \\ue001 취소"

#: src/utils/ConsoleUtils.cpp:154
msgid "Choose your option"
msgstr "옵션 선택"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:8
msgid "KB_N_0"
msgstr "1234567890-="

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:9
msgid "KB_N_1"
msgstr "qwertyuiop[]|"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:10
msgid "KB_N_2"
msgstr "asdfghjkl;'"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:11
msgid "KB_N_3"
msgstr "zxcvbnm ,./"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:13
msgid "KB_S_0"
msgstr "!@#$%^&*()_+~"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:14
msgid "KB_S_1"
msgstr "QWERTYUIOP{}\\"

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:15
msgid "KB_S_2"
msgstr "ASDFGHJKL:\""

#: src/utils/KeyboardUtils.cpp:16
msgid "KB_S_3"
msgstr "ZXCVBNM <>"

#: src/utils/FSUtils.cpp:95 src/utils/FSUtils.cpp:101 src/utils/FSUtils.cpp:170
#: src/savemng.cpp:1534 src/cfg/BaseCfg.cpp:23
#, c-format
msgid ""
"Error while creating folder:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더를 만드는 중 오류가 발생했습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:130
#, c-format
msgid ""
"Failed to delete folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"폴더 삭제 실패\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:138
#, c-format
msgid ""
"Failed to delete file\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"파일 삭제 실패\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:154 src/savemng.cpp:1761
#, c-format
msgid ""
"Error while reading folder content\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더 내용을 읽는 중 오류가 발생했습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:176
#, c-format
msgid ""
"Error while creating final folder:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"최종 폴더 생성 중 오류:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:221 src/menu/MainMenuState.cpp:34
#, c-format
msgid ""
"Error\n"
"%s\n"
"setting permissions for\n"
"%s"
msgstr ""
"오류\n"
"%s\n"
"권한 설정 중\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:228 src/menu/MainMenuState.cpp:43
#, c-format
msgid ""
"Error creating shim for change perms\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"권한 변경용 shim 생성 오류\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:242
#, c-format
msgid ""
"Error\n"
"%s\n"
"setting owner %08x /group %08x for\n"
"%s"
msgstr ""
"오류\n"
"%s\n"
"소유자 %08x / 그룹 %08x 설정 중\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:345 src/savemng.cpp:1785 src/savemng.cpp:1839
#: src/cfg/BaseCfg.cpp:84
#, c-format
msgid ""
"Cannot open file for read\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일을 읽기용으로 열 수 없습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:367 src/utils/FSUtils.cpp:373 src/savemng.cpp:1870
#: src/cfg/BaseCfg.cpp:46
#, c-format
msgid ""
"Cannot open file for write\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일을 쓰기용으로 열 수 없습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:402
msgid ""
"\n"
"\n"
"beware: if you haven't done it, try to wipe savedata before restoring"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"주의: 아직 삭제하지 않은 경우 복원 전에 저장 데이터를 삭제해 보세요."

#: src/utils/FSUtils.cpp:410
msgid "Error creating permission file - Backup/Restore is not reliable"
msgstr "권한 파일 생성 오류 - 백업/복원이 불안정합니다."

#: src/utils/FSUtils.cpp:428
#, c-format
msgid ""
"Read error\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
" reading from %s"
msgstr ""
"읽기 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
" %s에서 읽는 중"

#: src/utils/FSUtils.cpp:431
#, c-format
msgid ""
"Write error\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
" copying to %s"
msgstr ""
"쓰기 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
" %s로 복사 중"

#: src/utils/FSUtils.cpp:445 src/utils/FSUtils.cpp:721
#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:111 src/savemng.cpp:135 src/savemng.cpp:173
#, c-format
msgid ""
"Error opening source dir\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"소스 디렉터리를 여는 중 오류 발생\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:470
#, c-format
msgid ""
"Error creating folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더 생성 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:486
#, c-format
msgid ""
"Error creating permission file - Backup/Restore is not reliable\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr "권한 파일 생성 오류 - 백업/복원이 불안정합니다. 지금까지 발생한 오류: %d개. 계속하시겠습니까?"

#: src/utils/FSUtils.cpp:517 src/utils/FSUtils.cpp:551
#: src/utils/FSUtils.cpp:562
#, c-format
msgid ""
"Error copying directory - Backup/Restore is not reliable\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"디렉토리 복사 중 오류 - 백업/복원이 안정적이지 않습니다.\n"
"현재 오류: %d\n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/utils/FSUtils.cpp:527
#, c-format
msgid ""
"Error copying file - Backup/Restore is not reliable\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"파일 복사 중 오류 - 백업/복원이 안정적이지 않습니다.\n"
"현재 오류: %d\n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/utils/FSUtils.cpp:550 src/utils/FSUtils.cpp:768
#, c-format
msgid ""
"Error while parsing folder content\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Copy may be incomplete"
msgstr ""
"폴더 내용을 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"복사가 완료되지 않았을 수 있습니다"

#: src/utils/FSUtils.cpp:561 src/utils/FSUtils.cpp:779 src/savemng.cpp:1654
#, c-format
msgid ""
"Error while closing folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더를 닫는 중 오류가 발생했습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:586
#, c-format
msgid "Copying file: %s"
msgstr "파일 복사 중: %s"

#: src/utils/FSUtils.cpp:587
#, c-format
msgid "From: %s"
msgstr "%s 에서"

#: src/utils/FSUtils.cpp:606
#, c-format
msgid "Deleting folder %s"
msgstr "%s 폴더 삭제 중"

#: src/utils/FSUtils.cpp:606
#, c-format
msgid "Deleting file %s"
msgstr "%s 파일 삭제 중"

#: src/utils/FSUtils.cpp:607
#, c-format
msgid ""
"From: \n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"에서"

#: src/utils/FSUtils.cpp:740 src/utils/FSUtils.cpp:749
#: src/utils/FSUtils.cpp:769 src/utils/FSUtils.cpp:780
#, c-format
msgid ""
"Error setting permissions - Restore is not reliable\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr "권한 설정 오류 - 복원이 안정적이지 않습니다. 지금까지 발생한 오류 수: %d. 계속하시겠습니까?"

#: src/utils/StartupUtils.cpp:16
msgid "Disclaimer:"
msgstr "면책 조항:"

#: src/utils/StartupUtils.cpp:17
msgid "There is always the potential for a brick."
msgstr "벽돌의 가능성은 항상 있습니다."

#: src/utils/StartupUtils.cpp:18
msgid "Everything you do with this software is your own responsibility"
msgstr "이 소프트웨어로 수행하는 모든 작업은 사용자의 책임입니다"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:16 src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:66
#, c-format
msgid ""
"Error opening FAT32 chars translation file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 문자 변환 파일 열기 오류\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:32
#, c-format
msgid ""
"Error updating FAT32 chars translation file for file\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일\n"
"%s\n"
"\n"
"%s에 대한 FAT32 문자 변환 파일 업데이트 오류"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:39 src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:114
#, c-format
msgid ""
"Error closing FAT32 chars translation file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 문자 변환 파일을 닫는 중 오류 발생 \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:79
#, c-format
msgid ""
"Unexpected format for target in FAT32 translation file:\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 변환 파일의 대상 형식이 예상치 못한 형식입니다:\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:88
#, c-format
msgid ""
"Unexpected format for taget in FAT32 translation file:\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 변환 파일의 대상 형식이 예상치 못한 형식입니다:\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:92
#, c-format
msgid ""
"Unexpected format for source in FAT32 translation file:\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 변환 파일의 소스 형식이 예상치 못한 형식입니다:\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:109
#, c-format
msgid ""
"Error parsing FAT32 chars translation file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 문자 변환 파일 구문 분석 오류\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:119
#, c-format
msgid ""
"FAT32 chars translation file is empty\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"FAT32 문자 변환 파일이 비어 있습니다\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:130 src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:149
#, c-format
msgid ""
"Cannot rename folder \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더 이름을 변경할 수 없습니다:\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/EscapeFAT32Utils.cpp:142
#, c-format
msgid ""
"Cannot rename file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 이름을 변경할 수 없습니다:\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/AccountUtils.cpp:174
msgid "UNABLE TO CONVERT FROM LOADIINE"
msgstr "LOADIINE에서 변환할 수 없습니다"

#: src/utils/AccountUtils.cpp:177
msgid "CONVERTED FROM LOADIINE"
msgstr "LOADIINE에서 변환 완료"

#: src/utils/StatManager.cpp:60 src/utils/StatManager.cpp:84
#, c-format
msgid ""
"Error setting permissions - Backup/Restore is not reliable\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr "권한 설정 오류 - 백업/복원이 안정적이지 않습니다. 지금까지 발생한 오류 수: %d. 계속하시겠습니까?"

#: src/utils/StatManager.cpp:94
#, c-format
msgid ""
"Error reading stat file\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"통계 파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/StatManager.cpp:113 src/utils/StatManager.cpp:293
#, c-format
msgid ""
"Error setting permissions for file: %s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 %s\n"
"\n"
"%s에 대한 권한 설정 오류 발생"

#: src/utils/StatManager.cpp:139 src/utils/StatManager.cpp:159
#: src/utils/StatManager.cpp:185 src/mii/MiiStadioSav.cpp:167
#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:252 src/mii/MiiStadioSav.cpp:449
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:87 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:195
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:207 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:60
#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:160 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:165
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:273 src/mii/MiiFileRepo.cpp:354
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:667
#, c-format
msgid ""
"Error opening file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 열기 오류\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/StatManager.cpp:200 src/utils/StatManager.cpp:210
#: src/savemng.cpp:1879 src/cfg/BaseCfg.cpp:57 src/cfg/BaseCfg.cpp:102
#, c-format
msgid ""
"Error closing file\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일을 닫는 중 오류가 발생했습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/utils/StatManager.cpp:242
#, fuzzy, c-format
msgid "Error getting stat for %s: %s"
msgstr ""
"\n"
"%s에 대한 할당량 설정 오류"

#: src/utils/StatManager.cpp:274
#, c-format
msgid ""
"Error writing stat file\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"통계 파일 쓰기 오류\n"
"\n"
"%s"

#: src/main.cpp:81
msgid "Initializing WPAD and KPAD"
msgstr "WPAD 및 KPAD 초기화 중"

#: src/main.cpp:85
msgid "Initializing loadWiiU Titles"
msgstr "loadWiiU 타이틀 초기화 중"

#: src/main.cpp:89
msgid "Initializing FS"
msgstr "FS 초기화 중"

#: src/main.cpp:92
msgid "initFS failed. Please make sure your MochaPayload is up-to-date"
msgstr "initFS에 실패했습니다. MochaPayload가 최신 버전인지 확인하십시오."

#: src/main.cpp:116
msgid "Initializing BackupSets metadata."
msgstr "백업 세트 메타데이터를 초기화하는 중입니다."

#: src/main.cpp:120
msgid "Initializing Excludes config."
msgstr "제외 구성을 초기화하는 중입니다."

#: src/main.cpp:132
msgid "Initializing Mii repos."
msgstr "Mii 저장소 초기화 중"

#: src/main.cpp:165
msgid "Press \\ue044 to exit."
msgstr "\\ue044: 출구"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:173 src/mii/MiiFileRepo.cpp:279
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Unexpected size for a DB file: %d. Expected %d bytes or more."
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"DB 파일의 크기가 예상치 못한 크기입니다: %d. %d바이트 이상이 필요합니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:181 src/mii/MiiFileRepo.cpp:287
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Cannot create memory buffer for reading the DB data"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"DB 데이터를 읽기 위한 메모리 버퍼를 생성할 수 없습니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:187 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:238
#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:83 src/mii/MiiFileRepo.cpp:293
#, c-format
msgid ""
"Error reading file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 %s\n"
"\n"
"%s 읽는 중 오류 발생"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:193 src/mii/MiiFileRepo.cpp:299
#, c-format
msgid ""
"Error reading db\n"
"%s\n"
"Wrong magic number."
msgstr ""
"데이터베이스 읽기 오류\n"
"%s\n"
"잘못된 매직 넘버."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:200 src/mii/MiiStadioSav.cpp:264
#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:461 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:103
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:247 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:254
#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:89 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:171
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:306 src/mii/MiiFileRepo.cpp:366
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:679
#, c-format
msgid ""
"Error closing file \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일을 닫는 중 오류 발생 \n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:257 src/mii/MiiStadioSav.cpp:454
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:359 src/mii/MiiFileRepo.cpp:672
#: src/cfg/BaseCfg.cpp:51
#, c-format
msgid ""
"Error writing file\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일을 쓰는 중 오류가 발생했습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:296 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:295
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:401
#, c-format
msgid ""
"Error managing temporal db %s\n"
"\n"
"No action has been made over real mii db."
msgstr ""
"임시 db %s 관리 중 오류 발생\n"
"\n"
"실제 Mii db에 대한 작업이 수행되지 않았습니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:341
msgid "Cannot find an EMPTY location for the mii in the STADIO db"
msgstr "STADIO 데이터베이스에서 해당 Mii에 대한 빈 위치를 찾을 수 없습니다"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:347
msgid "Cannot find an EMPTY frame for the mii in the STADIO db"
msgstr "STADIO 데이터베이스에서 해당 Mii에 대한 빈 프레임을 찾을 수 없습니다"

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:404
msgid "Warning: unable to populate Account repo. Non-critical error, you can continue"
msgstr "경고: 계정 저장소를 채울 수 없습니다. 심각하지 않은 오류이므로 계속 진행할 수 있습니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:412
#, c-format
msgid "Warning: unable to import mii %s in STADIO. Non-critical error, you can continue"
msgstr "경고: STADIO에 mii %s를 가져올 수 없습니다. 심각하지 않은 오류이므로 계속 진행할 수 있습니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:415
#, c-format
msgid "Warning: unable to extract MiiData for %s (by %s). Non-critical error, you can continue"
msgstr "경고: %s(사용자: %s)의 MiiData를 추출할 수 없습니다. 심각하지 않은 오류이므로 계속 진행할 수 있습니다."

#: src/mii/MiiStadioSav.cpp:432 src/mii/MiiFileRepo.cpp:648
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Cannot create memory buffer for initializing the DB data"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"DB 데이터 초기화를 위한 메모리 버퍼를 생성할 수 없습니다."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:111 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:67
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:441
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Unexpected size for a Mii file: %d. Only %d or %d bytes are allowed\n"
"File will be skipped"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"Mii 파일의 크기가 예상치 못한 크기입니다: %d. %d 또는 %d 바이트만 허용됩니다.\n"
"파일을 건너뜁니다."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:118 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:76
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:417
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Cannot create memory buffer for reading the mii data"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"Mii 데이터 읽기를 위한 메모리 버퍼를 생성할 수 없습니다."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:123
msgid "Error serializing WiiU MiiData"
msgstr "WiiU MiiData 직렬화 중 오류 발생"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:129 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:99
#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:135 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:178
msgid "Error switching le/be MiiData representation"
msgstr "MiiData 표현 방식 전환 오류"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:143 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:114
#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:435
msgid "Trying to import from null mii data"
msgstr "null mii 데이터에서 가져오기 시도 중"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:148
msgid "Only in_place is allowed for account miidata"
msgstr "계정 miidata는 in_place만 허용"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:155 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:145
#, c-format
msgid ""
"MiiData buffer is not big enough\n"
"%s"
msgstr ""
"MiiData 버퍼 크기가 충분하지 않습니다\n"
"%s"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:169 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:185
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:197 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:210
#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:269 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:301
msgid "Error transforming WiiU MiiData to Account MiiData"
msgstr "WiiU MiiData를 계정 MiiData로 변환하는 중 오류"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:183
msgid "Error deserializing WiiU MiiData"
msgstr "WiiU MiiData 역직렬화 오류."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:309
msgid "Wipe Mii Operation not supported for Account Data Miis"
msgstr "계정 데이터 Mii에 대해서는 Mii 삭제 작업이 지원되지 않습니다"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:339
#, c-format
msgid ""
"Error parsing file \n"
"%s"
msgstr ""
"파일 구문 분석 오류\n"
"%s"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:354 src/mii/MiiFolderRepo.cpp:232
#, c-format
msgid "Reading Miis: %d"
msgstr "Mii 읽는 중: %d"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:411 src/mii/MiiRepo.cpp:131 src/savemng.cpp:978
msgid "pre-Restore backup"
msgstr "사전 복사 복원 백업"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:412 src/mii/MiiRepo.cpp:132 src/savemng.cpp:381
#: src/savemng.cpp:979
msgid "Backup Failed - Restore aborted !!"
msgstr "백업 실패 - 복원 중단!!"

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:426 src/mii/MiiAccountRepo.cpp:475
#: src/mii/MiiRepo.cpp:56 src/mii/MiiRepo.cpp:80 src/mii/MiiRepo.cpp:145
#: src/mii/MiiRepo.cpp:178
msgid "Error copying data."
msgstr "데이터 복사 중 오류 발생."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:430 src/mii/MiiRepo.cpp:150
msgid "Error creating folder."
msgstr "폴더 생성 오류."

#: src/mii/MiiAccountRepo.cpp:435 src/mii/MiiRepo.cpp:189 src/savemng.cpp:989
#: src/savemng.cpp:1123
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Restore failed."
msgstr ""
"%s\n"
"복원 실패."

#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:124
#, c-format
msgid ""
"Cannot find a name for the mii file:\n"
"%s\n"
"%s"
msgstr ""
"Mii 파일 이름을 찾을 수 없습니다:\n"
"%s\n"
"%s"

#: src/mii/MiiFolderRepo.cpp:190 src/mii/MiiRepo.cpp:246
#, c-format
msgid ""
"%s \n"
" Failed to delete file:\n"
"%s\n"
"%s"
msgstr ""
"%s \n"
" 파일 삭제 실패:\n"
"%s\n"
"%s"

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:154
#, c-format
msgid "Maximum Numer of Favorite Miis (%d) reached"
msgstr "즐겨찾는 Mii 최대 개수(%d)에 도달했습니다."

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:194
#, c-format
msgid "Mii %s not found in Favorites section"
msgstr "즐겨찾기 섹션에서 Mii %s를 찾을 수 없습니다."

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:451
msgid "Cannot find an EMPTY location for the mii in the db"
msgstr "데이터베이스에서 해당 Mii에 대한 빈 위치를 찾을 수 없습니다"

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:465
msgid "Beware: This is a Normal Mii from MiiId slice 0x1/3 and it will probably be deleted when you open the Mii Channel. Do you want me to change it to a safer slice (0x4/3)?"
msgstr "주의:이것은 MiiId 슬라이스 0x1/3의 일반 Mii이며, Mii 채널을 열면 삭제될 가능성이 높습니다. 더 안전한 슬라이스(0x4/3)로 변경하시겠습니까?"

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:480
msgid "Beware: This is a Temporary Mii so it won't appear in MiiMkaker. Do you want me to change it to a Permanent one?"
msgstr "주의: 이것은 임시 Mii이므로 MiiMaker에 나타나지 않습니다. 영구 Mii로 변경하시겠습니까?"

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:489
#, c-format
msgid ""
"Duplicate Mii ID found (%s). Notice that MiiMaker will delete a duplicated mii, whereas MiiChannel doesn't seem to care.\n"
"\n"
"You can generate a new Mii ID for it, and it will become a completely new unique mii.\n"
"\n"
"Do you want me to change Mii Id for this mii?"
msgstr ""
"중복된 Mii ID가 발견되었습니다(%s). MiiMaker는 중복된 Mii를 삭제하지만, MiiChannel은 신경 쓰지 않는 것 같습니다.\n"
"\n"
"새로운 Mii ID를 생성하면 완전히 새로운 고유한 Mii가 됩니다.\n"
"\n"
"이 Mii의 Mii ID를 변경하시겠습니까?"

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:536
#, c-format
msgid "DB %s has not been initialized"
msgstr "데이터베이스 %s가 초기화되지 않았습니다."

#: src/mii/MiiFileRepo.cpp:551 src/mii/MiiFileRepo.cpp:554
#, c-format
msgid "Looking for a Mii in location: %d/%d. Miis found: %d."
msgstr "위치: %d/%d에서 Mii를 찾는 중. 찾은 Mii: %d개"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:25 src/savemng.cpp:787
msgid "Backup found on this slot. Overwrite it?"
msgstr "이 슬롯에서 백업을 찾았습니다. 덮어쓰겠습니까?"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:44 src/mii/MiiRepo.cpp:102 src/savemng.cpp:810
#: src/savemng.cpp:818 src/savemng.cpp:921
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Backup failed. DO NOT restore from this slot."
msgstr ""
"%s\n"
"백업에 실패했습니다. 이 슬롯에서 복원하지 마세요."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:53
msgid "Backup aborted."
msgstr "백업이 중단되었습니다."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:74
msgid "Warning - Error copying stadio file"
msgstr "경고 - stadio 파일 복사 오류"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:95
msgid "PARTIAL BACKUP"
msgstr "부분 백업"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:100
msgid "NO STADIO"
msgstr "스테이디오 없음"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:104 src/savemng.cpp:759 src/savemng.cpp:923
msgid "UNUSABLE SLOT - BACKUP FAILED"
msgstr "사용할 수 없는 슬롯 - 백업 실패"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:142
msgid "Restore aborted."
msgstr "복원이 중단되었습니다."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:217 src/savemng.cpp:1167
msgid "pre-Wipe backup"
msgstr "사전 삭제 백업"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:218 src/savemng.cpp:1168
msgid "Backup Failed - Wipe aborted !!"
msgstr "백업 실패 - 삭제 중단!!"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:230
msgid "Wipe aborted."
msgstr "삭제 중단됨."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:233 src/mii/MiiRepo.cpp:302
msgid "Error wiping data."
msgstr "데이터 삭제 오류"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:245
msgid "Error deleting file."
msgstr "파일 삭제 오류"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:258 src/savemng.cpp:1254
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Wipe failed."
msgstr ""
"%s\n"
"삭제 실패."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:286
msgid "pre-Initialize backup"
msgstr "백업 사전 초기화"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:287
msgid "Backup Failed - Initialize aborted !!"
msgstr "백업 실패 - 초기화가 중단되었습니다!!"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:299
msgid "Initialize aborted."
msgstr "초기화가 중단되었습니다."

#: src/mii/MiiRepo.cpp:315
#, c-format
msgid "%s\n"
msgstr "%s\n"

#: src/mii/MiiRepo.cpp:318
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Initialize db failed."
msgstr ""
"%s\n"
"DB 초기화 실패."

#: src/menu/TitleListState.cpp:28
msgid "No Wii U titles found."
msgstr "Wii U 타이틀이 없습니다."

#: src/menu/TitleListState.cpp:28
msgid "No vWii titles found."
msgstr "vWii 타이틀을 찾을 수 없습니다."

#: src/menu/TitleListState.cpp:35 src/menu/TitleListState.cpp:118
msgid "Wii U Titles"
msgstr "Wii U 타이틀"

#: src/menu/TitleListState.cpp:35 src/menu/TitleListState.cpp:118
msgid "vWii Titles"
msgstr "vWii 타이틀"

#: src/menu/TitleListState.cpp:37 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:273
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:283
#, c-format
msgid "%s Sort: %s \\ue084"
msgstr "%s 정렬: %s \\ue084"

#: src/menu/TitleListState.cpp:54
msgid " [vWiiInject]"
msgstr " [vWiiInject]"

#: src/menu/TitleListState.cpp:55 src/menu/TitleListState.cpp:64
msgid " [Not Init]"
msgstr " [초기화 아님]"

#: src/menu/TitleListState.cpp:73
msgid "\\ue000: Select Game   \\ue085\\ue07e\\ue086: Paging   \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 게임 선택 \\ue085\\ue07e\\ue086: 페이지 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleListState.cpp:97
msgid "CBHC save. Could be dangerous to modify. Continue?"
msgstr "CBHC 저장입니다. 수정하면 위험할 수 있습니다. 계속하겠습니까?"

#: src/menu/TitleListState.cpp:98
msgid "Are you REALLY sure?"
msgstr "정말로 확신합니까?"

#: src/menu/TitleListState.cpp:111
msgid ""
"Savedata for this title has not been initialized.\n"
"You can try to restore it, but in case that the restore fails,\n"
"please run the Game to create some initial savedata \n"
"and try again.\n"
"\n"
"You can continue to Task Selection"
msgstr "이 타이틀의 저장 데이터가 초기화되지 않았습니다. 복원을 시도할 수 있지만, 복원이 실패할 경우 게임을 실행하여 초기 저장 데이터를 생성한 후 다시 시도하십시오. 작업 선택으로 계속할 수 있습니다."

#: src/menu/TitleListState.cpp:117
#, c-format
msgid ""
"SaveMii is now using a new name format for savedata folders. Instead of using hex values, folders will be named after the title name, so for this title, folder '%08x%08x' would become '%s', easier to locate in the SD.\n"
"\n"
"Do you want to rename already created backup folders?\n"
"\n"
"\\ue000  Yes, but only for this title\n"
"\\ue045  Yes, please migrate all %s\n"
"\\ue001  Not this time\n"
"\\ue002  Not in this session\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"SaveMii는 이제 저장 데이터 폴더에 새로운 이름 형식을 사용합니다. 16진수 값을 사용하는 대신 폴더 이름은 타이틀 이름을 따릅니다. 따라서 이 타이틀의 경우 '%08x%08x' 폴더는 '%s'가 되어 SD에서 찾기가 더 쉽습니다.\n"
"\n"
"이미 생성된 백업 폴더의 이름을 바꾸시겠습니까?\n"
"\n"
"\\ue000 예, 하지만 이 타이틀에만 적용됩니다.\n"
"\\ue045 예, 모든 %s를 마이그레이션해 주세요.\n"
"\\ue001 이번에는 안 됩니다.\n"
"\\ue002 이 세션에서는 안 됩니다.\n"
"\n"
"\n"

#: src/menu/TitleListState.cpp:138
#, c-format
msgid ""
"Ok, legacy folder '%08x%08x' will be used.\n"
"\n"
"Backups in '%s' will not be accessible\n"
"\n"
"Manually copy or migrate data beween folders to access them"
msgstr ""
"확인, 기존 폴더 '%08x%08x'가 사용됩니다.\n"
"\n"
"'%s'\n"
"의 백업에 액세스할 수 없습니다.\n"
"폴더 간에 데이터를 수동으로 복사하거나 마이그레이션하여 액세스하세요."

#: src/menu/TitleListState.cpp:140
#, c-format
msgid "Ok, legacy folder '%08x%08x' will be used."
msgstr "확인, 기존 폴더 '%08x%08x'가 사용됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:67 src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:28
#: src/menu/MiiTasksState.cpp:28
#, c-format
msgid "Selected Repo: %s"
msgstr "선택된 저장소: %s"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:76 src/menu/TitleOptionsState.cpp:108
#, c-format
msgid "Select %s:"
msgstr "%s 선택:"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:76 src/menu/TitleOptionsState.cpp:118
msgid "slot"
msgstr "슬롯"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:79 src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:96
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:111 src/menu/TitleOptionsState.cpp:122
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:126 src/menu/TitleOptionsState.cpp:160
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:164 src/menu/TitleOptionsState.cpp:167
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:182 src/menu/TitleOptionsState.cpp:187
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:191 src/menu/TitleOptionsState.cpp:287
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:295
msgid "Empty"
msgstr "빈"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:80 src/menu/TitleOptionsState.cpp:112
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:123 src/menu/TitleOptionsState.cpp:127
msgid "Used"
msgstr "사용된"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:84 src/menu/TitleOptionsState.cpp:133
#, c-format
msgid "Slot -> Date: %s"
msgstr "슬롯 -> 날짜: %s"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:94 src/menu/TitleOptionsState.cpp:285
msgid "Source:"
msgstr "원본:"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:94 src/menu/TitleOptionsState.cpp:285
msgid "Target:"
msgstr "대상:"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:95
#, c-format
msgid "   %s Mii DB (%s)"
msgstr "   %s Mii DB (%s)"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:96 src/menu/TitleOptionsState.cpp:160
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:164 src/menu/TitleOptionsState.cpp:167
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:182 src/menu/TitleOptionsState.cpp:187
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:191 src/menu/TitleOptionsState.cpp:287
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:295
msgid "Has Save"
msgstr "저장 있음"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:99
msgid "DB will be wiped"
msgstr "데이터베이스가 삭제됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:103
msgid "DB will be wiped and initialized"
msgstr "데이터베이스가 삭제되고 초기화됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:112 src/menu/TitleOptionsState.cpp:351
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:115 src/menu/TitleOptionsState.cpp:354
msgid "\\ue000: Backup  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 백업  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:117 src/menu/TitleOptionsState.cpp:356
msgid "\\ue000: Backup  \\ue045 Tag Slot  \\ue046 Delete Slot  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 백업  \\ue045: 태그 슬롯  \\ue046: 슬롯 삭제  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:120 src/menu/TitleOptionsState.cpp:359
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:123
msgid "\\ue000: Restore  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 복원 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:125
msgid "\\ue000: Restore  \\ue045 Tag Slot  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 복원 \\ue045 태그 슬롯 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:128
msgid "CrossRestore"
msgstr "크로스 복원"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:131
msgid "\\ue000: XRestore  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: XRestore \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:133
msgid "\\ue000: XRestore  \\ue045 Tag Slot  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: XRestore \\ue045 태그 슬롯 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:136 src/menu/TitleOptionsState.cpp:367
msgid "Wipe"
msgstr "삭제"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:138 src/menu/TitleOptionsState.cpp:369
msgid "\\ue000: Wipe  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 지우기  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:141
msgid "Initialize"
msgstr "초기화"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:143
msgid "\\ue000: Initialize  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 초기화 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:227 src/menu/TitleOptionsState.cpp:801
msgid "No data selected to backup"
msgstr "백업할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:229 src/menu/TitleOptionsState.cpp:803
msgid "No data selected to wipe"
msgstr "삭제할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:231 src/menu/TitleOptionsState.cpp:811
msgid "No data selected to restore"
msgstr "복원할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:233
msgid "No data selected to cross-restore"
msgstr "교차 복원할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:242
msgid "Data succesfully backed up!"
msgstr "데이터 백업이 성공적으로 완료되었습니다!"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:248
msgid "It is not allowed to restore Account data from a different console"
msgstr "다른 콘솔의 계정 데이터를 복원할 수 없습니다"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:255 src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:264
#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:292
#, c-format
msgid "Error populating repo %s"
msgstr "저장소 %s 채우기 오류"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:275
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"EXISTING MIIS WILL BE OVERWRITTEN"
msgstr ""
"정말입니까?\n"
"\n"
"기존 MIIS가 덮어쓰기됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:278 src/menu/MiiSelectState.cpp:542
#: src/menu/MiiSelectState.cpp:618
msgid "Data succesfully restored!"
msgstr "데이터 복원이 성공적으로 완료되었습니다!"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:304 src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:313
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"ALL MIIS WILL BE WIPED"
msgstr ""
"정말입니까?\n"
"\n"
"모든 MIIS가 삭제됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:304 src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:313
msgid ""
"Hm, are you REALLY sure?\n"
"\n"
"ALL MIIS WILL BE WIPED"
msgstr ""
"흠, 정말 확실하세요?\n"
"\n"
"모든 MIIS가 삭제됩니다."

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:307
msgid "Data succesfully wiped!"
msgstr "데이터 삭제가 성공적으로 완료되었습니다!"

#: src/menu/MiiDBOptionsState.cpp:316
msgid "Data succesfully initialized!"
msgstr "데이터 초기화가 성공적으로 완료되었습니다!"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:150
msgid "List Miis"
msgstr "Mii 목록 표시"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:152
msgid "\\ue083\\ue084 View Duplicates  \\ue002: View  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue083\\ue084 중복 보기 \\ue002: 보기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:154
msgid "\\ue002: View  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue002: 보기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:159
msgid "Select which Miis to Import"
msgstr "가져올 Mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:162
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Import Miis  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: Mii 가져오기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:164
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue002: View  \\ue000: Import Miis  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue002: 보기 \\ue000: Mii 가져오기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:167
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Toggle All  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Import  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 토글 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: 가져오기 \\ue001:뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:169
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue002: View  \\ue000: Import  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046:모두 설정/설정 해제 \\ue002: 보기 \\ue000: 가져오기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:171
msgid ">> Import"
msgstr ">> 가져오기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:172 src/menu/MiiSelectState.cpp:224
msgid "|Imported|"
msgstr "|가져오기 완료|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:175
msgid "Select which Miis to Export"
msgstr "내보낼 Mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:177
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Toggle All  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Export  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 토글 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: 내보내기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:179
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue002: View  \\ue000: Export  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue0045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue002: 보기 \\ue000: 내보내기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:180
msgid ">> Export"
msgstr ">> 내보내기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:181
msgid "|Exported|"
msgstr "|내보내기됨|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:185
msgid "Select which Mii to Restore"
msgstr "복원할 Mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:186
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset \\ue002\\ue083\\ue084: View  \\ue000: Restore Mii  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue002\\ue083\\ue084: 보기 \\ue000: Mii 복원 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:187 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:223
msgid ">> Restore"
msgstr ">> 복원"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:188 src/menu/MiiSelectState.cpp:233
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:224
msgid "|Restored|"
msgstr "|복원됨|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:191
msgid "Select which Miis to Wipe"
msgstr " 삭제할 Mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:193
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Toggle All  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Wipe  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 토글 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: 삭제 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:195
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue002: View  \\ue000: Wipe  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/설정 해제 \\ue002: 보기 \\ue000: 지우기 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:196 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:241
msgid ">> Wipe"
msgstr ">> 삭제"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:197 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:242
msgid "|Wiped|"
msgstr "|삭제됨|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:200
msgid "Select which Miis to Transform"
msgstr "변환할 Mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:202
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Toggle All  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Tasks  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 토글 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: 작업 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:204
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Toggle All  \\ue002: View  \\ue000: Tasks  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 토글 \\ue002: 보기 \\ue000: 작업 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:205
msgid ">> Transform"
msgstr ">> 변형"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:206
msgid "|Transformed|"
msgstr "|변형됨|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:209
msgid "Select Mii to copy attrs from"
msgstr "속성을 복사할 Mii 선택"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:211
msgid "\\ue003\\ue07e: Select Template  \\ue002\\ue084: View  \\ue000: Transform Miis  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 템플릿 선택 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: Mii 변환 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:213
msgid "\\ue003\\ue07e: Select Template  \\ue002: View  \\ue000: Transform Miis  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 템플릿 선택 \\ue002: 보기 \\ue000: Mii 변환 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:214
msgid ">> Use as template"
msgstr ">> 템플릿으로 사용"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:218 src/menu/MiiSelectState.cpp:227
msgid "Select Mii to be overwritten"
msgstr "덮어쓸 Mii 선택"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:220 src/menu/MiiSelectState.cpp:229
msgid "\\ue003\\ue07e: Select Target Mii  \\ue002\\ue084: View   \\ue000: Continue  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 대상 Mii 선택 \\ue002\\ue084: 보기 \\ue000: 계속 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:222 src/menu/MiiSelectState.cpp:231
msgid "\\ue003\\ue07e: Select Target Mii  \\ue002: View   \\ue000: Continue  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 대상 Mii 선택 \\ue002: 보기 \\ue000: 계속 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:223
msgid ">> Import here"
msgstr ">> 여기에서 가져오기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:232
msgid ">> Restore here"
msgstr ">> 여기에서 복원"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:246
msgid "Basic view"
msgstr "기본 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:249
msgid "Mii ID view"
msgstr "Mii ID 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:252
msgid "Device view"
msgstr "장치 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:255
msgid "Location view"
msgstr "위치 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:258
msgid "Creator view"
msgstr "크리에이터 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:261
msgid "Timestamp view"
msgstr "타임스탬프 보기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:277
msgid "There are no miis matching selected filters."
msgstr "선택한 필터와 일치하는 Miis가 없습니다."

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:353 src/menu/MiiSelectState.cpp:361
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:333
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:344
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:348
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:352
msgid ">> Skip"
msgstr ">> 건너뛰기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:356 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:336
msgid "[OK]"
msgstr "[확인]"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:360 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:351
msgid "[KO]"
msgstr "[KO]"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:361 src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:344
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:348
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:352
msgid ">> Retry"
msgstr ">> 다시 시도"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:379
msgid "[COPY"
msgstr " [복사"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:381 src/menu/MiiSelectState.cpp:386
#: src/menu/MiiSelectState.cpp:412 src/menu/MiiSelectState.cpp:415
#: src/menu/MiiSelectState.cpp:417 src/menu/MiiSelectState.cpp:433
#: src/menu/MiiSelectState.cpp:443 src/menu/MiiSelectState.cpp:448
#: src/menu/MiiSelectState.cpp:455 src/menu/MiiSelectState.cpp:466
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:382 src/menu/MiiSelectState.cpp:387
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:382 src/menu/MiiSelectState.cpp:387
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:384
msgid "| SHARE"
msgstr "| 공유"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:389
msgid "|"
msgstr "|"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:394
msgid "NORMAL"
msgstr "일반"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:397
msgid "SPECIAL"
msgstr "특수"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:400
msgid "FOREIGN"
msgstr "외국어"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:403
msgid "TEMP"
msgstr "임시"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:406
msgid "S_TEMP"
msgstr "S_TEMP"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:409
msgid "UNKNOWN"
msgstr "알 수 없음"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:414
msgid "]"
msgstr "]"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:451
#, c-format
msgid ": by %s"
msgstr ": %s님"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:453
#, c-format
msgid "- %s"
msgstr "- %s"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:474
#, c-format
msgid "%s%s"
msgstr "%s%s"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:494
msgid "Please select some miis to work on"
msgstr "작업할 mii를 선택하세요"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:505
msgid "Miis extraction Ok"
msgstr "Mii 추출 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:507
msgid "Task Aborted - Partial extraction Ok"
msgstr "작업 중단됨 - 부분 추출 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:510
msgid "Extraction has failed - Global Error"
msgstr "추출에 실패했습니다 - 전역 오류"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:512
#, c-format
msgid "Extraction has failed for %d miis"
msgstr "%d개의 Mii 추출에 실패했습니다"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:520
msgid "Miis import Ok"
msgstr "Mii 가져오기 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:522
msgid "Task aborted - Partial import Ok"
msgstr "작업 중단됨 - 부분 가져오기 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:525
msgid "Import has failed - Global Error"
msgstr "가져오기에 실패했습니다 - 전역 오류"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:527
#, c-format
msgid "Import has failed for %d miis"
msgstr "%d개의 MIIS 가져오기에 실패했습니다."

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:536 src/menu/MiiSelectState.cpp:612
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"MIIDATA FOR THIS ACCOUNT WILL BE OVERWRITTEN"
msgstr ""
"정말입니까?\n"
"\n"
"이 계정의 MIIDATA가 덮어쓰기됩니다."

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:544 src/menu/MiiSelectState.cpp:620
msgid "Data restoration has failed!"
msgstr "데이터 복원에 실패했습니다!"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:556
msgid "Miis wipe Ok"
msgstr "Mii 삭제 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:558
msgid "Task Aborted - Partial wipe Ok"
msgstr " 작업 중단됨 - 부분 삭제 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:561
msgid "Wipe has failed - Global Error"
msgstr "삭제 실패 - 전역 오류"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:563
#, c-format
msgid "Wipe has failed for %d miis"
msgstr "%d개의 Mii 삭제에 실패했습니다"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:577 src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:161
msgid "Miis transform ok"
msgstr "Mii 변환 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:579 src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:163
msgid "Task aborted - Partial Miis transform ok"
msgstr "작업 중단됨 - 부분 Miis 변환 완료"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:582 src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:166
msgid "Transform has failed - Global Error"
msgstr "변환 실패 - 전역 오류"

#: src/menu/MiiSelectState.cpp:584 src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:168
#, c-format
msgid "Transform has failed for %d miis"
msgstr "변환이 %d개의 mii에 대해 실패했습니다."

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:69
msgid "BackupSets"
msgstr "백업 세트"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:71
msgid "BackupSets (filter applied)"
msgstr "백업 세트(필터 적용됨)"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:74
#, c-format
msgid "\\ue083 Sort: %s \\ue084"
msgstr "\\ue083 정렬: %s \\ue084"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:97
msgid "\\ue000: Select BS  \\ue045: Tag BS  \\ue046: Wipe BS  \\ue003: Filter List  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000백업 세트 선택  \\ue045태그 백업 세트  \\ue046BS 삭제  \\ue003필터 목록  \\ue001뒤로"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:99
msgid "\\ue000: Select BackupSet  \\ue003: Filter List  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 백업 세트 선택 \\ue003: 필터 목록 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:110
msgid "Root BackupSet cannot be selected for batchRestore"
msgstr "배치 복원을 위해 루트 백업 세트를 선택할 수 없습니다"

#: src/menu/BackupSetListState.cpp:119
#, c-format
msgid ""
"BackupSet selected:\n"
" - TimeStamp: %s\n"
" - Tag: %s\n"
" - From console: %s\n"
"\n"
"This console: %s"
msgstr ""
"선택된 백업 세트:\n"
" - 타임스탬프: %s\n"
" - 태그: %s\n"
" - 콘솔에서: %s\n"
"\n"
"이 콘솔: %s"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:221
msgid "Batch Restore - Select"
msgstr "일괄 복원 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:222
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: Restore titles  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/설정 해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/설정 해제 \\ue000: 제목 복원 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:227
msgid "Batch ProfileCopy - Select"
msgstr "일괄 프로필 복사 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:228
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: ProfileCopy  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue000: 프로필 복사 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:229
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:247
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:253
msgid ">> Copy"
msgstr ">> 복사"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:230
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:248
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:254
msgid "|Copied|"
msgstr "|복사됨|"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:233
msgid "Batch ProfileMove - Select"
msgstr "일괄 프로필 이동 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:234
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: ProfileMove  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue000: 프로필 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:235
msgid ">> Move"
msgstr ">> 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:236
msgid "|Moved|"
msgstr "|이동됨|"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:239
msgid "Batch Wipe - Select"
msgstr "일괄 삭제 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:240
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: WipeProfile  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue000: WipeProfile \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:245
msgid "Batch Copy To USB - Select"
msgstr "USB로 일괄 복사 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:246
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: CopyToUSB  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue000: CopyToUSB \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:251
msgid "Batch Copy To NAND - Select"
msgstr "NAND에 일괄 복사 - 선택"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:252
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue045\\ue046: Set/Unset All  \\ue000: CopyToNAND  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue045\\ue046: 모두 설정/해제 \\ue000: CopyToNAND \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:257
msgid "Batch Backup - Select & Go"
msgstr "일괄 백업 - 선택 및 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:258
msgid "\\ue003\\ue07eSet/Unset  \\ue045\\ue046Set/Unset All  \\ue002Excludes  \\ue000Backup  \\ue001Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e설정/설정 해제 \\ue045\\ue046모두 설정/설정 해제 \\ue002제외 \\ue000백업 \\ue001뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:259
msgid ">> Backup"
msgstr ">> 백업"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:260
msgid "|Saved|"
msgstr "|저장됨|"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:277
msgid "There are no titles matching selected filters."
msgstr "선택한 필터와 일치하는 제목이 없습니다."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:341
msgid "[AB-BackupFailed]"
msgstr "[AB-BackupFailed]"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:343
msgid "[AB]"
msgstr "[AB]"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:347
msgid "[WR]"
msgstr "[WR]"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:409
msgid "Please select some titles to work on"
msgstr "작업할 타이틀을 선택하세요"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:458
msgid ""
"\\ue000  Apply saved excludes\n"
"\\ue045  Save current excludes\n"
"\\ue001  Back"
msgstr ""
"\\ue000 저장된 제외 항목 적용 \n"
"\\ue045 현재 제외 항목 저장 \n"
"\\ue001 뒤로"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:473 src/menu/ConfigMenuState.cpp:134
msgid "Configuration saved"
msgstr "구성 저장됨"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:475 src/menu/ConfigMenuState.cpp:136
msgid "Error saving configuration"
msgstr "구성을 저장하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:542
msgid "Batch Restore - Review & Go"
msgstr "일괄 복원 - 검토 후 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:543
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:545
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:546
msgid "- Restore"
msgstr "- 복원"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:543
#, c-format
msgid "- Restore from %s to < %s (%s) >"
msgstr "- %s에서 <%s(%s)>(으)로 복원"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:544
#, c-format
msgid "pre-BatchRestore Backup (vWii: %d%s"
msgstr "pre-BatchRestore Backup (vWii: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:544
#, c-format
msgid "pre-BatchRestore Backup (WiiU: %d%s"
msgstr "pre-BatchRestore Backup (WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:545
msgid "- Restore allusers"
msgstr "- 모든 사용자 복원"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:546
msgid "- Restore no user"
msgstr "- 사용자 없음 복원"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:547
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Restore failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"복원에 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 타이틀로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:548
msgid "Batch Restore paused - Do you want to abort?"
msgstr "일괄 복원이 일시 중지되었습니다. 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:551
msgid "Batch ProfileCopy - Review & Go"
msgstr "일괄 프로필 복사 - 검토 후 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:552
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:579
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:588
#, c-format
msgid "- Copy from < %s (%s)> to < %s (%s) >"
msgstr "- <%s(%s)>에서 <%s(%s)>로 복사"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:553
#, c-format
msgid "pre-BatchProfileCopy Backup (WiiU: %d%s"
msgstr "프로필 일괄 복사 전 백업(WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:556
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Copy Profile failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"프로필 복사에 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 타이틀로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:557
msgid "Batch ProfileCopy paused - Do you want to abort?"
msgstr "프로필 일괄 복사 - 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:560
msgid "Batch ProfileMove - Review & Go"
msgstr "일괄 프로필 이동 - 검토 및 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:561
#, c-format
msgid "- Move < %s (%s)> to < %s (%s) >"
msgstr "- <%s(%s)>을(를) <%s(%s)>(으)로 이동합니다."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:562
#, c-format
msgid "pre-BatchProfileMove Backup (WiiU: %d%s"
msgstr "pre-BatchProfileMove Backup (WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:565
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Move Profile failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"프로필 이동에 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 타이틀로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:566
msgid "Batch ProfileMove paused - Do you want to abort?"
msgstr "일괄 프로필 이동이 일시 중지되었습니다. 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:569
msgid "Batch Wipe - Review & Go"
msgstr "일괄 삭제 - 검토 및 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:570
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:572
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:573
msgid "- Wipe"
msgstr "- 삭제"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:570
#, c-format
msgid "- Wipe  < %s (%s)>"
msgstr "- <%s(%s)> 삭제"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:571
#, c-format
msgid "pre-BatchWipe Backup (vWii: %d%s"
msgstr "pre-BatchWipe Backup (vWii: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:571
#, c-format
msgid "pre-BatchWipe Backup (WiiU: %d%s"
msgstr "pre-BatchWipe Backup (WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:572
msgid "- Wipe allusers"
msgstr "- 모든 사용자 삭제"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:573
msgid "- Wipe no user"
msgstr "- 사용자 삭제 없음"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:574
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Wipe failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"삭제에 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 게임으로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:575
msgid "Batch Wipe paused - Do you want to abort?"
msgstr "일괄 삭제가 일시 중지되었습니다. 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:578
msgid "Batch Copy To USB - Review & Go"
msgstr "USB로 일괄 복사 - 검토 후 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:580
#, c-format
msgid "pre-BatchCopyToUSB Backup (WiiU: %d%s"
msgstr " USB 일괄 복사 전 백업(WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:581
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:590
msgid "- Copy allusers"
msgstr "- 모든 사용자 복사"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:582
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:591
msgid "- Copy no user"
msgstr "- 사용자 복사 안 함"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:583
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Copy from NAND to USB failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"NAND에서 USB로 복사하는 데 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 타이틀로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:584
msgid "Batch Copy To USB paused - Do you want to abort?"
msgstr "USB로 일괄 복사 - 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:587
msgid "Batch Copy To NAND - Review & Go"
msgstr "NAND에 일괄 복사 - 검토 및 이동"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:589
#, c-format
msgid "pre-BatchCopyToNAND Backup (WiiU: %d%s"
msgstr "NAND 일괄 복사 전 백업(WiiU: %d%s)"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:592
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Copy from USB to NAND failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue with next title?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"USB에서 NAND로 복사하는 데 실패했습니다.\n"
"현재까지 발생한 오류: %d\n"
"다음 타이틀로 계속하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:593
msgid "Batch Copy To NAND paused - Do you want to abort?"
msgstr "NAND로 일괄 복사 - 취소하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:610
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"You have selected the following options:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"Continue?\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"다음 옵션을 선택했습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?\n"
"\n"
"\n"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:631
msgid "- Include common savedata: Yes"
msgstr "- 공통 저장 데이터 포함: 예"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:631
msgid "- Include common savedata: No"
msgstr "- 공통 저장 데이터 포함: 아니요"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:632
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:637
msgid "- Wipe data: Yes"
msgstr "- 데이터 삭제: 예"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:632
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:637
msgid "- Wipe data: No"
msgstr "- 데이터 삭제: 아니요"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:633
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:638
msgid "- Perform full backup: Yes"
msgstr "- 전체 백업 수행: 예"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:633
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:638
msgid "- Perform full backup: No"
msgstr "- 전체 백업 수행: 아니요"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:635
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"You have selected the following options:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"Continue?\n"
"\n"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"다음 옵션을 선택하셨습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?\n"
"\n"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:650
msgid ""
"You have selected some injected titles.\n"
"If its restore fails, try them again as a vWii title.\n"
"\n"
"You can continue."
msgstr ""
"일부 주입된 타이틀을 선택했습니다.\n"
"복원이 실패하면 vWii 타이틀로 다시 시도해 보세요.\n"
"\n"
"계속할 수 있습니다."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:655
msgid ""
"You have selected uninitialized titles.\n"
"If its restore fails, run the Game to create \n"
"some initial savedata and try again.\n"
"\n"
"You can continue."
msgstr ""
"초기화되지 않은 타이틀을 선택하셨습니다.\n"
"복원이 실패하면 게임을 실행하여 초기 저장 데이터를 생성한 후 다시 시도하십시오.\n"
"\n"
"계속 진행할 수 있습니다."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:690
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:865 src/menu/BatchBackupState.cpp:145
msgid "ERROR WIPING BACKUPSET"
msgstr "백업 세트 삭제 오류"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:716
#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:725 src/menu/TitleOptionsState.cpp:816
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:824
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Task aborted: would have restored savedata to a non-existent profile.\n"
"\n"
"Try to restore using 'from/to user' options"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"작업이 중단되었습니다. 존재하지 않는 프로필에 저장 데이터를 복원하려고 했습니다.\n"
"\n"
"'사용자 이름/암호화 대상' 옵션을 사용하여 복원해 보세요."

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:861 src/menu/BatchBackupState.cpp:141
msgid "Do you want to wipe this incomplete batch backup?"
msgstr "이 불완전한 일괄 백업을 삭제하시겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:918
#, c-format
msgid "PARTIAL - %d %s title%s OK"
msgstr "부분 - %d %s 제목%s 완료"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:923
msgid "FAILED - No titles"
msgstr "실패 - 제목 없음"

#: src/menu/BatchJobTitleSelectState.cpp:925
#, c-format
msgid "FAILED - OK/KO > %s: %d/%d"
msgstr "실패 - OK/KO > %s: %d/%d"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:26
msgid "Batch Restore"
msgstr "일괄 복원"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:27
#, c-format
msgid "   Restore Wii U (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 복원(%u 제목%s)"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:28
#, c-format
msgid "   Restore vWii (%u Title%s)"
msgstr "   vWii 복원(%u 제목%s)"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:29
msgid ""
"Batch Restore allows you to restore all savedata from a BatchBackup \n"
"* to the same user profiles\n"
"* to a different user in the same console \n"
"* or to a different console where the games are already installed.\n"
"In the later case, it is recommended to first run the game to initialize the savedata."
msgstr ""
"일괄 복원을 사용하면 일괄 백업의 모든 저장 데이터를 \n"
"* 동일한 사용자 프로필로\n"
"* 복원하거나, 동일한 콘솔의 다른 사용자\n"
"* 또는 게임이 이미 설치된 다른 콘솔로 복원할 수 있습니다.\n"
"후자의 경우, 먼저 게임을 실행하여 저장 데이터를 초기화하는 것이 좋습니다."

#: src/menu/BatchJobState.cpp:30
msgid "\\ue000: Continue to BackupSet selection  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: BackupSet 선택 항목으로 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:33
msgid "Batch Wipe"
msgstr "일괄 삭제"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:34
#, c-format
msgid "   Wipe Wii U Profiles (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 프로필 삭제(%u 제목%s)"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:35
#, c-format
msgid "   Wipe vWii Savedata (%u Title%s)"
msgstr "   vWii 저장 데이터 삭제(%u 제목%s)"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:36
msgid ""
"Batch Wipe allows you to wipe savedata belonging to a given profile across all selected titles. It detects also savedata belonging to profiles not defined in the console.\n"
"\n"
"Just:\n"
"- select which data to wipe\n"
"- select titles to act on\n"
"- and go!"
msgstr ""
"일괄 삭제를 사용하면 선택한 모든 타이틀에서 특정 프로필에 속한 저장 데이터를 삭제할 수 있습니다. 콘솔에 정의되지 않은 프로필에 속한 저장 데이터도 감지합니다.\n"
"\n"
"다음 단계를 따르세요.\n"
"- 삭제할 데이터 선택\n"
"- 작업할 타이틀 선택\n"
"- 그리고 시작하세요!"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:37 src/menu/BatchJobState.cpp:44
msgid "\\ue000: Continue to savedata selection  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: savedata 선택 항목으로 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:40
msgid "Batch Copy To Other Device"
msgstr "다른 기기에 일괄 복사"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:41
msgid "   Copy Wii U Savedata from NAND to USB"
msgstr "   NAND에서 USB로 Wii U 저장 데이터 복사"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:42
msgid "   Copy Wii U Savedata from USB to NAND"
msgstr "   USB에서 NAND로 Wii U 저장 데이터 복사"

#: src/menu/BatchJobState.cpp:43
msgid ""
"Batch Copy To Other Device allows you to transfer savedata between NAND and USB for all selected titles that already have savedata on both media.\n"
"\n"
"Just:\n"
"- select which data to copy\n"
"- select titles to act on\n"
"- and go!"
msgstr ""
"다른 기기에 일괄 복사'를 사용하면 선택한 모든  타이틀의 저장 데이터를 NAND와 USB 간에 전송할 수 있습니다. 두 미디어 모두에 이미 저장 데이터가 있습니다.\n"
"\n"
"다음 순서대로 수행하세요.\n"
"- 복사할 데이터를 선택하고\n"
"- 작업할 타이틀을 선택하고\n"
"- 시작하세요!"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:31 src/menu/ConfigMenuState.cpp:41
#, c-format
msgid "WiiU Serial Id: %s"
msgstr "WiiU 시리얼 ID: %s"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:33
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:39
msgid "   Backup savedata"
msgstr "   저장데이터 백업"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:41
msgid "   Restore savedata"
msgstr "   저장데이터 복원"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:43
msgid "   Wipe savedata"
msgstr "   저장 데이터 지우기"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:46
msgid "   Move savedata to other profile"
msgstr "   저장 데이터를 다른 프로필로 이동합니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:48
msgid "   Copy savedata to other profile"
msgstr "   저장 데이터를 다른 프로필에 복사합니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:50
msgid "   Import from loadiine"
msgstr "   loadiine에서 가져오기"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:52
msgid "   Export to loadiine"
msgstr "   loadiine으로 내보내기"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:55
#, c-format
msgid "   Copy Savedata to Title in %s"
msgstr "   저장데이터를 %s의 제목으로 복사"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:69
msgid ""
"This title is a inject (vWii or GC title packaged as a WiiU title).\n"
"If needed, vWii saves can also be managed using\n"
"  the vWii Save Management section."
msgstr ""
"이 게임은 인젝션(vWii 또는 GC 게임을 WiiU 게임으로 패키징한 것)입니다.\n"
"필요한 경우, vWii 저장 파일 관리 섹션을 사용하여 vWii 저장 파일을 관리할 수도 있습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:75 src/menu/MiiTasksState.cpp:165
msgid "\\ue000: Select Task  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 작업 선택  \\ue001: 취로"

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:94
msgid "No save to Backup."
msgstr "백업에 저장할 수 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:97
msgid "No save to Wipe."
msgstr "지우기에 저장할 수 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:100
msgid "No save to Replicate."
msgstr "복제할 데이터가 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:103
msgid "No save to Copy."
msgstr "복사하기에 저장할 수 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:106
msgid "No save to Move."
msgstr "이동할 저장 데이터가 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:134
msgid "Title has no profile savedata"
msgstr "제목에 프로필 저장 데이터가 없습니다."

#: src/menu/TitleTaskState.cpp:145
msgid "At least two profiles are needed to Copy/Move To OtherProfile."
msgstr "다른 프로필로 복사/이동하려면 최소 두 개의 프로필이 필요합니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:24
msgid "Mii Transform Tasks"
msgstr "Mii 변환 작업"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:31
msgid "   Transfer physical appearance from another mii:"
msgstr "   다른 Mii에서 외형 이전:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:32
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:37
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:41
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:45
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:49
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:53
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:57
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:61
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:65
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:72
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:76
#, c-format
msgid "[%s]"
msgstr "[%s]"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:32
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:37
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:41
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:45
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:49
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:53
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:57
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:61
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:65
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:72
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:76 src/menu/BatchJobOptions.cpp:310
#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:316 src/menu/BatchJobOptions.cpp:324
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:24 src/menu/ConfigMenuState.cpp:28
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:33 src/menu/ConfigMenuState.cpp:38
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:32
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:37
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:41
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:45
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:49
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:53
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:57
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:61
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:65
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:72
#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:76 src/menu/BatchJobOptions.cpp:316
#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:324 src/menu/ConfigMenuState.cpp:24
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:28 src/menu/ConfigMenuState.cpp:33
#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:38
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:36
msgid "   Transfer Ownership from another mii:"
msgstr "   다른 Mii에서 소유권 이전:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:40
msgid "   Make them belong to this console:"
msgstr "   이 콘솔에 속하도록 설정:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:44
msgid "   Update Mii Id (Timestamp):"
msgstr "   Mii ID 업데이트(타임스탬프):"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:48
msgid "   Toggle favorite flag:"
msgstr "   즐겨찾기 표시 켜기/ 끄기 :"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:52
msgid "   Toggle Share/Mingle flag:"
msgstr "   공유/혼합 표시 켜기 / 끄기:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:56
msgid "   Toggle Normal/Special flag:"
msgstr "   일반/특수 표시 켜기 / 끄기:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:60
msgid "   Toggle Foreign flag:"
msgstr "   외국어 표시 켜기 / 끄기 :"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:64
msgid "   Update CRC:"
msgstr "   CRC 업데이트:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:71
msgid "   Togle Copy Flag On/Off:"
msgstr "   복사 표시 켜기 / 끄기:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:75
msgid "   Togle Temporary Flag On/Off:"
msgstr "   임시 표시 켜기 / 끄기:"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:83
msgid "Selected miis will get the physical appearance of the mii you will select in the next menu."
msgstr "선택한 Mii는 사용자가 선택한 Mii의 외형을 가지게 됩니다 다음 메뉴에서."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:86
msgid "Selected miis will get the ownership attributes of the template mii, so after they will belong to template console. Current games association is lost."
msgstr "선택한 Mii는 템플릿 Mii의 소유권 속성을 가지게 되므로 이후 템플릿 콘솔에 속하게 됩니다. 현재 게임 연결은 해제됩니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:89
msgid "Updates MAC Address and AuthID (WiiU) of the Mii, so that it will apeear as created on this console. Updates Mii Id, so games association is lost."
msgstr "Mii의 MAC 주소와 AuthID(WiiU)를 업데이트하여 이 콘솔에서 생성된 것처럼 표시되도록 합니다. Mii ID가 업데이트되므로 게임 연결이 손실됩니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:92
msgid "So the mii has a new unique Mii Id (Beware! It will no longer be tied to any game that expects the older Mii Id)."
msgstr "Mii에 새로운 고유 Mii ID가 부여됩니다(주의! 이전 Mii ID를 사용하는 게임에는 더 이상 연결되지 않습니다)."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:95
msgid "Mark Miis as a favorite one so they appear in games that support them."
msgstr "Mii를 즐겨찾기로 표시하여 해당 Mii를 지원하는 게임에 표시되도록 합니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:98
msgid "So the mii can travel to other consoles."
msgstr "Mii를 다른 콘솔로 옮길 수 있도록 합니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:101
msgid "You can transform a normal Mii into an special one, and viceversa. This updates the Mii Id, so games association is lost."
msgstr "일반 Mii를 특수 Mii로, 또는 그 반대로 변환할 수 있습니다. 이렇게 하면 Mii ID가 업데이트되므로 게임 연결이 손실됩니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:104
msgid "Wii Miis can be forced as foreign irrespective of where they were created. This updates the Mii Id (mii games association is lost)."
msgstr "Wii Mii는 생성 위치에 관계없이 외부 Mii로 강제로 설정할 수 있습니다. 이렇게 하면 Mii ID가 업데이트됩니다(Mii 게임 연결이 손실됨)."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:107
msgid "CRC will be recalculated for the selected mii (if in ffsd,bin,cfsd or rsd files) or for the entire DB (for miis in a FFL or RFL file repo)."
msgstr "선택한 항목에 대한 CRC가 다시 계산됩니다 mii (ffsd, bin, cfsd 또는 rsd 파일에 있는 경우) 또는 전체 DB (FFL 또는 RFL 파일 저장소에 있는 mii의 경우)"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:110
msgid "So people that does not own the mii can modifiy it by creating a copy of the original."
msgstr "Mii를 소유하지 않은 사람이 원본을 복사하여 수정할 수 있도록 합니다."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:113
msgid "Temporary Miis cannot be seen in FFL DB. This updates the Mii Id (mii games association is lost)."
msgstr "임시 Miis는 FFL DB에서 볼 수 없습니다. 이 작업은 Mii ID를 업데이트합니다(Mii 게임 연결이 손실됨)."

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:127
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue000: Select Mii Template  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue000: Mii 템플릿 선택 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:129
msgid "\\ue003\\ue07e: Set/Unset  \\ue000: Transform  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue003\\ue07e: 설정/해제 \\ue000: 변형 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiTransformTasksState.cpp:172
msgid "Please select an option"
msgstr "옵션을 선택하세요"

#: src/menu/BackupSetListFilter.cpp:18
msgid "Show only BackupSets satisfying all these conditions:"
msgstr "다음 조건을 모두 충족하는 백업 세트만 표시합니다."

#: src/menu/BackupSetListFilter.cpp:25
msgid "\\ue000: Apply Filter  \\ue002: Reset Filters  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 필터 적용 \\ue002: 필터 재설정 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:26
msgid "Mii Tasks"
msgstr "Mii 작업"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:33 src/menu/MiiTasksState.cpp:57
msgid "DB management"
msgstr "데이터베이스 관리"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:35 src/menu/MiiTasksState.cpp:59
msgid "   Backup DB"
msgstr "   DB 백업"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:37
msgid "   Restore Full DB (Full restore - all account attributes - for one profile)"
msgstr "   전체 DB 복원 (전체 복원 - 모든 계정 속성 - 하나의 프로필)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:39
msgid "   Restore DB Mii Section (MiiData & MiiImg cross-account restore)"
msgstr "   DB Mii 섹션 복원 (MiiData 및 MiiImg 계정 간 복원)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:41 src/menu/MiiTasksState.cpp:67
msgid "Mii Management"
msgstr "Mii 관리"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:43 src/menu/MiiTasksState.cpp:69
msgid "   List Miis"
msgstr "   Mii 목록 표시"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:46 src/menu/MiiTasksState.cpp:72
#, c-format
msgid "   Export Miis (to %s)"
msgstr "   Mii 내보내기(%s로)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:48
msgid "   Export Miis (account MiiData)"
msgstr "   Mii 내보내기(계정 MiiData)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:50
msgid "   Import Miis (account MiiData)"
msgstr "   MIIS 가져오기(계정 MIISData)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:52 src/menu/MiiTasksState.cpp:83
msgid "   Transform Miis"
msgstr "   Mii 변환 중"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:61
msgid "   Restore DB"
msgstr "   DB 복원"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:63
msgid "   Wipe DB"
msgstr "   데이터베이스 삭제"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:65
msgid "   Initialize DB"
msgstr "   DB 초기화"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:74
msgid "   Export Miis"
msgstr "   Mii 내보내기"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:77
#, c-format
msgid "   Import Miis (from %s)"
msgstr "   MIIS 가져오기(%s에서)"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:79
msgid "   Import Miis"
msgstr "   MIIS 가져오기"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:81
msgid "   Wipe Miis"
msgstr "   Mii 삭제"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:92
msgid "Backup All Wii U Account folders and files"
msgstr "모든 Wii U 계정 폴더 및 파일 백업"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:95
msgid "Restore One Wii U Account files (all info, including but not only MiiData). Needs a console restart to take effect."
msgstr "Wii U 계정 파일 복원(MiiData를 포함한 모든 정보). 변경 사항을 적용하려면 콘솔을 다시 시작해야 합니다."

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:98
msgid "Restore MiiData + MiiImg from One Wii U Account to a different one (neither NNID nor PNID nor other attributes are modified). Needs a console restart to take effect."
msgstr "한 Wii U 계정에서 다른 계정으로 MiiData + MiiImg 복원 (둘 다 아님) NNID, PNID 또는 기타 속성은 수정되지 않습니다. 변경 사항을 적용하려면 콘솔을 다시 시작해야 합니다."

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:101 src/menu/MiiTasksState.cpp:131
msgid "List all Miis and some of its attributes"
msgstr "모든 Mii와 일부 속성 목록 표시"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:104
msgid "Export Miis to other repos"
msgstr "다른 저장소로 Mii 내보내기"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:107
msgid "Import MiiData from a mii in another repo. Needs console restart and re-register the user (User Settings > Change Mii > Edit Registered Mi > Register) to take full effect"
msgstr "다른 저장소의 MIIS에서 MiiData를 가져옵니다. 모든 변경 사항을 적용하려면 콘솔을 다시 시작하고 사용자를 다시 등록해야 합니다(사용자 설정 > MIIS 변경 > 등록된 MIIS 편집 > 등록)."

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:110
msgid "Change attributes (share/copy/miiid/owner) or appareance of miis. Needs console restart and re-register the user (User Settings > Change Mii > Edit Registered Mi > Register) to take full effect"
msgstr "Mii의 속성(공유/복사/MiiID/소유자) 또는 외형을 변경합니다. 변경 사항을 완전히 적용하려면 콘솔을 다시 시작하고 사용자를 다시 등록해야 합니다(사용자 설정 > Mii 변경 > 등록된 Mi 편집 > 등록)."

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:119
msgid "Backup Mii Database in their enterity"
msgstr "Mii 데이터베이스 전체 백업"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:122
msgid "Restore Mii Database in their enterity"
msgstr "Mii 데이터베이스 전체 복원"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:125
msgid "Wipe Mii Database"
msgstr "Mii 데이터베이스 삭제"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:128
msgid "Initialize Mii Database with no Miis"
msgstr "Mii 없이 Mii 데이터베이스 초기화"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:134
msgid "Export some Miis from this Database to another one"
msgstr "이 데이터베이스에서 다른 데이터베이스로 일부 Mii 내보내기"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:137
msgid "Import some Miis from another Database to this one"
msgstr "다른 데이터베이스에서 이 데이터베이스로 일부 MIIS를 가져옵니다."

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:140
msgid "Wipe some Miis from the Mii Database"
msgstr "Mii 데이터베이스에서 일부 Mii 삭제"

#: src/menu/MiiTasksState.cpp:143
msgid "Change attributes (share/copy/miiid/owner) or appareance of miis"
msgstr "Mii의 속성(공유/복사/MiiID/소유자) 또는 외형을 변경합니다"

#: src/menu/KeyboardState.cpp:17
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: src/menu/KeyboardState.cpp:38
msgid "\\ue000: Press Key  \\ue003: Shift  \\ue002: Del  \\ue045: OK!  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 키 누르기 \\ue003: Shift \\ue002: Del \\ue045: 확인! \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:27
msgid "Batch Backup"
msgstr "일괄 백업"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:29
#, c-format
msgid "   Backup All (%u Title%s)"
msgstr "   모두 백업 (%u 타이틀%s)"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:32
#, c-format
msgid "   Backup Wii U (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 백업 (%u 타이틀%s)"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:35
#, c-format
msgid "   Backup vWii (%u Title%s)"
msgstr "   vWii 백업 (%u 타이틀%s)"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:38
#, c-format
msgid "   Backup Wii U System Titles (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 시스템 타이틀(%u 타이틀%s) 백업"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:45
msgid ""
"Reminder: Your Excludes will be applied to\n"
"  'Backup Wii U' and 'Backup vWii' tasks"
msgstr "알림: 제외 항목이 'Wii U 백업' 및 'vWii 백업' 작업에 적용됩니다."

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:51 src/menu/BatchTasksState.cpp:57
msgid ""
"Batch Backup allows you to backup savedata:\n"
"* for All titles at once (WiiU+ vWii)\n"
"* for the titles you select (individual 'Wii U' or 'vWii' tasks)"
msgstr ""
"일괄 백업을 사용하면 다음과 같은 저장 데이터를 백업할 수 있습니다.\n"
"* 모든 타이틀의 저장 데이터를 한 번에 백업합니다(WiiU+ vWii)\n"
"* 선택한 타이틀의 저장 데이터(개별 'Wii U' 또는 'vWii' 작업)"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:55
msgid "\\ue002: BackupSet Management  \\ue000: Backup  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue002: 백업 세트 관리 \\ue000: 백업 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:156
#, c-format
msgid "ALL OK - WU:%d,vW:%d,S:%d titles"
msgstr "모두 정상 - WU:%d, vW:%d, S:%d 타이틀"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:161
#, c-format
msgid "OK/KOs > WU:%d/%d,vW:%d/%d,S:%d/%d"
msgstr "OK/KOs > WU:%d/%d,vW:%d/%d,S:%d/%d"

#: src/menu/BatchBackupState.cpp:166
#, c-format
msgid "PARTIAL - WU:%d,vW:%d,S:%d OK"
msgstr "부분 - WU:%d,vW:%d,S:%d 완료"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:112
#, c-format
msgid ""
"Savedata information for\n"
"%s\n"
"cannot be retrieved"
msgstr "%s의 저장 데이터 정보를 가져올 수 없습니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:152
msgid "Can't Copy/Move To OtherProfile if there is only one profile."
msgstr "프로필이 하나만 있는 경우 다른 프로필로 복사/이동할 수 없습니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:191
msgid ""
"WARNING\n"
"Some titles contain savedata for profiles that do not exist in this console\n"
"This savedata will be ignored. You can:\n"
"* Backup it with 'allusers' option or with Batch Backup\n"
"* wipe or move it with 'Batch Wipe/Batch Copy to Other Profile' tasks."
msgstr ""
"경고 일부 타이틀에는 이 콘솔에 없는 프로필에 대한 저장 데이터가 포함되어 있습니다. 이 저장 데이터는 무시됩니다. 다음 작업을 수행할 수 있습니다.\n"
"* 'allusers' 옵션 또는 일괄 백업을 사용하여 백업합니다.\n"
"* '일괄 삭제/다른 프로필로 일괄 복사' 작업을 사용하여 데이터를 삭제하거나 이동합니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:194
msgid ""
"The BackupSet contains savedata for profiles that don't exist in this console. You can continue, but 'allusers' restore process will fail for those titles.\n"
"\n"
"Recommended action: restore from/to individual users."
msgstr ""
"백업 세트에 이 콘솔에 없는 프로필의 저장 데이터가 포함되어 있습니다. 계속 진행할 수 있지만, 해당 타이틀의 '모든 사용자' 복원 프로세스는 실패합니다.\n"
"\n"
"권장 작업: 복원 개별 사용자와의 통신입니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:198
msgid ""
"\n"
"\n"
"Non-existent profiles:\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"존재하지 않는 프로필:\n"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:200
msgid ""
"\n"
"Titles affected:\n"
msgstr ""
"\n"
"영향을 받는 타이틀:\n"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:224
msgid "BatchJob - Options"
msgstr "일괄 복원 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:225 src/menu/TitleOptionsState.cpp:152
msgid "Select SD user to copy from:"
msgstr "복사할 SD 사용자 선택:"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:226
msgid "Only 'common' savedata will be restored"
msgstr "'공통' 저장 데이터만 복원됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:227
msgid "'common' savedata will also be restored"
msgstr "'공통' 저장 데이터도 복원됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:230
msgid "Batch ProfileCopy - Options"
msgstr "일괄 프로필 복사 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:231 src/menu/BatchJobOptions.cpp:237
#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:249 src/menu/BatchJobOptions.cpp:255
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:152
msgid "Select Wii U user to copy from:"
msgstr "복사할 Wii U 사용자 선택:"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:236
msgid "Batch ProfileMove - Options"
msgstr "일괄 프로필 이동 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:242
msgid "Batch Wipe - Options"
msgstr "일괄 삭제 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:243 src/menu/TitleOptionsState.cpp:152
msgid "Select Wii U user to wipe:"
msgstr "삭제할 Wii U 사용자를 선택하세요.:"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:244
msgid "Only 'common' savedata will be deleted"
msgstr "'공통' 저장 데이터만 삭제됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:245
msgid "'common' savedata will also be deleted"
msgstr "'공통' 저장 데이터도 삭제됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:248
msgid "Batch CopyToUSB - Options"
msgstr "USB로 일괄 복사 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:250 src/menu/BatchJobOptions.cpp:256
msgid "Only 'common' savedata will be copied"
msgstr "'공통' 저장 데이터만 복사됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:251 src/menu/BatchJobOptions.cpp:257
msgid "'common' savedata will also be copied"
msgstr "'공통' 저장 데이터도 복사됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:254
msgid "Batch CopyToNAND - Options"
msgstr "NAND에 일괄 복사 - 옵션"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:270
#, c-format
msgid "BS: %s"
msgstr "BS: %s"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:276 src/menu/BatchJobOptions.cpp:298
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:157 src/menu/TitleOptionsState.cpp:179
msgid "only common save"
msgstr "일반 저장만 허용"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:279 src/menu/BatchJobOptions.cpp:284
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:281 src/menu/TitleOptionsState.cpp:159
msgid "all users"
msgstr "모든 사용자"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:295 src/menu/TitleOptionsState.cpp:176
msgid "Select Wii U user to copy to:"
msgstr "복사할 Wii U 사용자 선택:"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:300 src/menu/TitleOptionsState.cpp:181
msgid "same user than in source"
msgstr "소스와 동일한 사용자"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:308 src/menu/TitleOptionsState.cpp:246
msgid "Include 'common' save?"
msgstr "'공통' 저장을 포함하겠습니까?"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:310
msgid "No "
msgstr "아니요"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:316
#, c-format
msgid "   Wipe target users savedata before restoring: < %s >"
msgstr "   복원 전 대상 사용자의 저장 데이터 삭제: < %s >"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:320
msgid "   Target user savedata will be wiped"
msgstr "   대상 사용자 저장 데이터가 삭제됩니다."

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:324
#, c-format
msgid "   Backup all data before restoring (strongly recommended): < %s >"
msgstr "   복원 전 모든 데이터 백업(강력 권장): < %s >"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:330
msgid "\\ue000: Ok! Go to Title selection  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 확인! 제목 선택으로 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:332
msgid "\\ue002: Undefined Profiles  \\ue000: Ok! Go to Title selection  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue002: 정의되지 않은 프로필 \\ue000: 확인! 제목 선택 항목으로 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/BatchJobOptions.cpp:340
msgid ""
"\n"
"Do you want to continue?\n"
msgstr ""
"\n"
"계속하시겠습니까?\n"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:67
msgid "Select Repo containing the Mii Template"
msgstr "Mii 템플릿이 포함된 저장소 선택"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:68
msgid "\\ue000: To Select Template Mii Repo  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 템플릿 Mii 저장소 선택 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:71
msgid "Select Repo to Import Miis from"
msgstr "Mii를 가져올 저장소 선택"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:72
msgid "\\ue000: To Select Miis to Import from this repo  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 이 저장소에서 가져올 Mii 선택 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:75
msgid "Select Repo to Export Miis to"
msgstr "Mii를 내보낼 저장소 선택"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:76
msgid "\\ue000: To Select Miis to Export to this repo  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 이 저장소로 내보낼 Mii 선택 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:79
msgid "Select Mii Repo to Manage"
msgstr "관리할 Mii 저장소 선택"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:80
msgid "\\ue000: Select Repo  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 저장소 선택 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/MiiRepoSelectState.cpp:89
msgid "There are no repos matching selected filters."
msgstr " 선택한 필터와 일치하는 저장소가 없습니다."

#: src/menu/MainMenuState.cpp:57
#, c-format
msgid ""
"Error\n"
"%s\n"
"setting owner/group for\n"
"%s"
msgstr ""
"오류\n"
"%s\n"
"소유자/그룹 설정 중\n"
"%s"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:75
msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:77
#, c-format
msgid "   Wii U Save Management (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 저장 관리 (%u 타이틀%s)"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:80
#, c-format
msgid "   vWii Save Management (%u Title%s)"
msgstr "   vWii 저장 관리(%u 타이틀%s)"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:83
#, c-format
msgid "   Wii U System Titles Save Management (%u Title%s)"
msgstr "   Wii U 시스템 타이틀 저장 관리(%u 타이틀%s)"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:86
msgid "   Batch Tasks Management"
msgstr "   일괄 작업 관리"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:88
msgid "   BackupSet Management"
msgstr "   백업 세트 관리"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:90
msgid "   Mii Management"
msgstr "   Mii 관리"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:94
msgid "\\ue002: Options \\ue000: Select Mode"
msgstr "\\ue002: 옵션 \\ue000: 모드 선택"

#: src/menu/MainMenuState.cpp:114
msgid ""
"This task allows you to backup/restore savedata for MiiMaker, Internet Browser and other system titles.\n"
"\n"
"Proceed with caution and be aware of what you are modifying! Some saves can affect system behavior, and misuse on them can have unexpected consequences!\n"
"\n"
"Do you want to continue?\n"
"\n"
msgstr ""
"이 작업을 통해 MiiMaker, 인터넷 브라우저 및 기타 시스템 프로그램의 저장 데이터를 백업/복원할 수 있습니다.\n"
"\n"
"주의해서 진행하시고 수정하는 내용을 정확히 숙지하십시오! 일부 저장 데이터는 시스템 동작에 영향을 미칠 수 있으며, 잘못 사용하면 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다!\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?\n"
"\n"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:17
msgid "Configuration Options"
msgstr "구성 옵션"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:20
#, c-format
msgid "   Language: %s"
msgstr "    언어: %s"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:23
#, c-format
msgid "   Always apply Backup Excludes: %s"
msgstr "    항상 백업 제외 항목 적용: %s"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:27
#, c-format
msgid "   Ask for backup dir conversion to titleName based format: %s"
msgstr "    백업 디렉터리를 제목이름 기반 형식으로 변환할지 묻습니다: %s"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:32
#, c-format
msgid "   This session value: %s"
msgstr "   이 세션 값: %s"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:37
#, c-format
msgid "   Warn and don't allow restore of undefined profiles: %s"
msgstr "   정의되지 않은 프로필의 복원을 허용하지 않고 경고합니다. %s"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:45
msgid "\\ue045 SaveConfig  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue045 구성 저장 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/ConfigMenuState.cpp:138
msgid "Error processing configuration"
msgstr "구성 처리 중 오류 발생"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:89
#, c-format
msgid "BackupSet: %s"
msgstr "백업 세트: %s"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:97
msgid "Destination:"
msgstr "대상:"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:102
msgid "   Copy profile savedata to a different profile."
msgstr "   프로필 저장 데이터를 다른 프로필에 복사합니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:105
msgid "   Move profile savedata to a different profile."
msgstr "   프로필 저장 데이터를 다른 프로필로 이동합니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:106
msgid "   - Target profile will be wiped."
msgstr "   - 대상 프로필이 삭제됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:108
msgid "version"
msgstr "버전"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:114
msgid "Delete from:"
msgstr "삭제"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:118
#, c-format
msgid "Select %s [%s]:"
msgstr "%s 선택 [%s]:"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:155
msgid "metadata + savedata"
msgstr "메타데이터 + 저장 데이터"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:200
msgid "Source has 'common' savedata, only it will be saved"
msgstr "원본에 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터만 저장됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:201
msgid "Source has 'common' savedata, it will also be saved"
msgstr "원본에 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터도 저장됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:204
msgid "Source has 'common' savedata, only it will be restored"
msgstr "원본에 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터만 복원됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:205
msgid "Source has 'common' savedata, it will also be restored"
msgstr "원본에 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터도 복원됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:208
msgid "'common' savedata found, only it will be deleted"
msgstr "' 공통' 저장 데이터가 발견되었습니다. 해당 데이터만 삭제됩니다"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:209
msgid "'common' savedata found, it will also be deleted"
msgstr " '공통' 저장 데이터가 발견되었습니다. 해당 데이터도 삭제됩니다"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:212
msgid "Source has 'common' savedata, only it will be copied"
msgstr "원본에 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터만 복사됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:213
msgid "Source 'common' savedata, it will also be copied"
msgstr "원본 '공통' 저장 데이터가 있습니다. 해당 데이터도 복사됩니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:231 src/menu/TitleOptionsState.cpp:264
#, c-format
msgid "(Target has 'common': %s)"
msgstr "(대상에 '공통'이 있습니다: %s)"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:232 src/menu/TitleOptionsState.cpp:249
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:265
msgid "yes"
msgstr "예"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:232 src/menu/TitleOptionsState.cpp:249
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:265
msgid "no "
msgstr "아니오"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:255 src/menu/TitleOptionsState.cpp:262
msgid "No 'common' save found."
msgstr "'일반' 저장 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:255 src/menu/TitleOptionsState.cpp:262
msgid "Source: No 'common' save found."
msgstr "원본: '공통' 저장 데이터를 찾을 수 없습니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:286
msgid "Savedata in NAND"
msgstr "NAND에 저장된 저장 데이터"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:289
msgid "Select vWii data to wipe:"
msgstr "삭제할 vWii 데이터 선택:"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:292
msgid "full metadata + savedata"
msgstr "전체 메타데이터 + 저장 데이터"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:294
msgid "savedata"
msgstr "저장 데이터"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:362
msgid "\\ue002: Change BackupSet  \\ue000: Restore  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue002: 백업 세트 변경 \\ue000: 복원 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:364
msgid "\\ue002: Change BackupSet  \\ue000: Restore  \\ue045 Tag Slot  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue002: 백업 세트 변경  \\ue000: 복원  \\ue045: 태그 슬롯  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:372
msgid "Copy to Other Profile"
msgstr "다른 프로필에 복사합니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:374 src/menu/TitleOptionsState.cpp:394
msgid "\\ue000: Copy  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 복사  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:377
msgid "Move to Other Profile"
msgstr "다른 프로필로 이동"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:379
msgid "\\ue000: Move  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 이동 \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:382
msgid "Import Loadiine"
msgstr "로드 데이터 가져오기"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:384
msgid "\\ue000: Import  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 가져오기  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:387
msgid "Export Loadiine"
msgstr "로드 파일 내보내기"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:389
msgid "\\ue000: Export  \\ue001: Back"
msgstr "\\ue000: 내보내기  \\ue001: 뒤로"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:392
msgid "Copy to Other Device"
msgstr "다른 장치에 복사합니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:805
msgid "No data selected to copyToOtherProfile"
msgstr "다른 프로필로 복사할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:807
msgid "No data selected to moveProfile"
msgstr "이동할 프로필 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:809
msgid "No data selected to copy"
msgstr "복사할 데이터가 선택되지 않았습니다."

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:838
msgid "Savedata succesfully backed up!"
msgstr "저장 데이터 백업 성공!"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:843
msgid "Savedata succesfully restored!"
msgstr "저장 데이터 복원 성공!"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:848
msgid "Savedata succesfully wiped!"
msgstr "저장 데이터 삭제 성공!"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:854
msgid "Savedata succesfully moved!"
msgstr "저장 데이터 이동 성공!"

#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:859 src/menu/TitleOptionsState.cpp:864
#: src/menu/TitleOptionsState.cpp:869 src/menu/TitleOptionsState.cpp:874
msgid "Savedata succesfully copied!"
msgstr "저장 데이터 복사 성공!"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:36
msgid "Batch Tasks Menu"
msgstr "일괄 작업 메뉴"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:39
msgid "   Batch Backup"
msgstr "   일괄 백업"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:41
msgid "   Batch Restore"
msgstr "   일괄 복원"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:43
msgid "   Batch Wipe"
msgstr "   일괄 삭제"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:45
msgid "   Batch Move to Other Profile"
msgstr "   다른 프로필로 일괄 이동"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:47
msgid "   Batch Copy to Other Profile"
msgstr "   다른 프로필에 일괄 복사"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:49
msgid "   Batch Copy to Other Device"
msgstr "   다른 기기에 일괄 복사"

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:60
msgid ""
"Batch Restore allows you to restore all savedata from a BatchBackup \n"
"* to the same user profiles\n"
"* to a different user in the same console \n"
"* or to a different console where the games are already installed.\n"
"Now it is not needed to run the game first to initialize the savedata."
msgstr ""
"일괄 복원을 사용하면 일괄 백업에서 모든 저장 데이터를 \n"
"* 동일한 사용자 프로필\n"
"* 또는 동일한 콘솔의 다른 사용자\n"
"* 또는 게임이 이미 설치된 다른 콘솔로 복원할 수 있습니다.\n"
"이제 저장 데이터를 초기화하기 위해 게임을 먼저 실행할 필요가 없습니다."

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:63
msgid "Batch Wipe allows you to wipe savedata belonging to a given profile across all selected titles. It detects also savedata belonging to profiles not defined in the console."
msgstr "일괄 삭제를 사용하면 선택한 모든 타이틀에서 지정된 프로필에 속하는 저장 데이터를 삭제할 수 있습니다. 콘솔에 정의되지 않은 프로필에 속하는 저장 데이터도 감지합니다."

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:66
msgid "Batch Move To Other Profile allows you to move savedata from one user profile to a different user profile. There is no data copy, just a renaming of folders, so it is very quick.."
msgstr "다른 프로필로 일괄 이동을 사용하면 한 사용자 프로필에서 다른 사용자 프로필로 저장 데이터를 이동할 수 있습니다. 데이터 복사는 없고 폴더 이름만 변경되므로 매우 빠릅니다."

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:69
msgid "Batch Copy To Other Profile allows you to transfer savedata from one user profile to a different user profile. Savedata from the source data remains untouched."
msgstr "다른 프로필로 일괄 복사를 사용하면 한 사용자 프로필에서 다른 사용자 프로필로 저장 데이터를 전송할 수 있습니다. 원본 데이터의 저장 데이터는 그대로 유지됩니다."

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:72
msgid "Batch Copy To Other Device allows you to transfer savedata between NAND and USB for all selected titles that already have savedata on both media."
msgstr "다른 장치로 일괄 복사를 사용하면 NAND와 USB 모두에 저장 데이터가 있는 선택한 모든 타이틀의 저장 데이터를 전송할 수 있습니다."

#: src/menu/BatchTasksState.cpp:83
msgid "\\ue002: Options \\ue000: Select Batch Task"
msgstr "\\ue002: 옵션 \\ue000: 일괄 작업 선택"

#: src/savemng.cpp:136
msgid "Failed to open Loadiine game save directory."
msgstr "Loadiine 게임 저장 디렉토리를 열지 못했습니다."

#: src/savemng.cpp:157 src/savemng.cpp:174
msgid "Loadiine game folder not found."
msgstr "Loadiine 게임 폴더를 찾을 수 없습니다."

#: src/savemng.cpp:374 src/savemng.cpp:486 src/savemng.cpp:547
#: src/savemng.cpp:970 src/savemng.cpp:1161 src/savemng.cpp:1261
#: src/savemng.cpp:1316 src/savemng.cpp:1372 src/miisavemng.cpp:14
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실하나요?"

#: src/savemng.cpp:380
msgid "pre-copyToOtherDev backup"
msgstr "사전 복사 다른 장치 백업"

#: src/savemng.cpp:389
msgid "Copy failed."
msgstr "복사에 실패했습니다."

#: src/savemng.cpp:399 src/savemng.cpp:842 src/savemng.cpp:1000
msgid "source_user=-3 is not allowed for this task"
msgstr "source_user=-3은 이 작업에 허용되지 않습니다."

#: src/savemng.cpp:431 src/savemng.cpp:874 src/savemng.cpp:1364
msgid "Error copying common savedata."
msgstr "공통 저장 데이터를 복사하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:444 src/savemng.cpp:883
msgid "Error copying savedata."
msgstr "저장 데이터를 복사하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:445 src/savemng.cpp:515 src/savemng.cpp:884
msgid "Error copying profile savedata."
msgstr "프로필 저장 데이터를 복사하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:465
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Copy failed."
msgstr ""
"%s\n"
"복사 실패."

#: src/savemng.cpp:492
msgid "pre-copySavedataToOtherProfile backup"
msgstr "사전 복사 저장 데이터 다른 프로필 백업"

#: src/savemng.cpp:493 src/savemng.cpp:554
msgid "Backup Failed - Replicate aborted !!"
msgstr "백업 실패 - 복제 중단!!"

#: src/savemng.cpp:526
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Copy profile failed."
msgstr ""
"%s\n"
"프로필 복사에 실패했습니다."

#: src/savemng.cpp:553
msgid "pre-moveSavedataToOtherProfile backup"
msgstr "이동 전 저장 데이터 다른 프로필로 백업"

#: src/savemng.cpp:572
#, c-format
msgid ""
"Error deleting savedata folder\n"
"%s"
msgstr ""
"저장 데이터 폴더 삭제 오류\n"
"%s"

#: src/savemng.cpp:579
#, c-format
msgid ""
"Unable to rename folder \n"
"'%s'to\n"
"'%s'\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Please restore the backup, fix errors and try again"
msgstr ""
"폴더 \n"
"'%s'의 이름을 \n"
"'%s'(으)로 변경할 수 없습니다.\n"
"\n"
"%s\n"
"백업을 복원하고 오류를 수정한 후 다시 시도하세요."

#: src/savemng.cpp:598
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Move profile failed."
msgstr ""
"%s\n"
"프로필 이동에 실패했습니다."

#: src/savemng.cpp:735
msgid "Do you want to cancel batch backup?"
msgstr "일괄 백업을 취소하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:760
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Backup failed.\n"
"Errors so far: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"백업에 실패했습니다.\n"
"현재 오류: %d\n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:814
msgid "BACKUP IN PROGRESS"
msgstr "백업 진행 중"

#: src/savemng.cpp:824 src/savemng.cpp:909
msgid "Backup will not preserve permissions. This is a system title and backup will only proceed when you resolve the issue."
msgstr "백업 시 권한이 유지되지 않습니다. 시스템 타이틀이므로 문제를 해결해야만 백업이 진행됩니다."

#: src/savemng.cpp:827 src/savemng.cpp:912
msgid "Backup will not preserve permissions. It can work (legacy mode) but it is advised to solve the issue and retry."
msgstr "백업 시 권한이 유지되지 않습니다. 레거시 모드로 작동할 수는 있지만 문제를 해결한 후 다시 시도하는 것이 좋습니다."

#: src/savemng.cpp:892
msgid "Warning - Error copying metadata saveinfo.xml. Not critical."
msgstr "경고 - 메타데이터 saveinfo.xml 복사 오류. 심각하지 않음."

#: src/savemng.cpp:901
msgid "Error closing FAT32 chars translation file"
msgstr "FAT32 문자 변환 파일을 닫는 중 오류 발생"

#: src/savemng.cpp:913
msgid "WARNING - NO PERMS"
msgstr "경고 - 권한 없음"

#: src/savemng.cpp:1029 src/savemng.cpp:1308
msgid "Error restoring common savedata."
msgstr "공통 저장 데이터를 복원하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1042
msgid "Error restoring savedata."
msgstr "저장 데이터를 복원하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1043
msgid "Error restoring profile savedata."
msgstr "프로필 저장 데이터를 복원하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1097
msgid "Error setting permissions"
msgstr "권한 설정 오류"

#: src/savemng.cpp:1158
msgid ""
"This option is a last resort in case something has gone wrong when\n"
"restoring data. It will wipe metadata and savedata, and the title \n"
"will become uninitialized. It does nothing to the installed game code.\n"
"It's equivalent to a complete savedata wipe from \n"
"the Wii U Data Management menu.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr "이 옵션은 데이터 복원 중 문제가 발생했을 경우 최후의 수단입니다. 메타데이터와 저장 데이터가 모두 삭제되고, 게임 타이틀은 초기화되지 않은 상태가 됩니다. 설치된 게임 코드에는 아무런 영향을 미치지 않습니다. Wii U 데이터 관리 메뉴에서 저장 데이터를 완전히 삭제하는 것과 동일한 기능입니다. 계속하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:1158 src/savemng.cpp:1161 src/savemng.cpp:1372
#: src/miisavemng.cpp:14
msgid "Hm, are you REALLY sure?"
msgstr "흠, 정말 확신하나요?"

#: src/savemng.cpp:1166 src/savemng.cpp:1264
msgid "Backup current savedata first?"
msgstr "현재 저장 데이터를 먼저 백업하겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:1207
msgid "Error wiping common savedata."
msgstr "공통 저장 데이터를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1211
msgid "Error deleting common folder."
msgstr "공통 폴더를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1212
#, c-format
msgid ""
"%s \n"
" Failed to delete common folder:\n"
"%s\n"
"%s"
msgstr ""
"%s \n"
" 공통 폴더를 삭제하지 못했습니다:\n"
"%s\n"
"%s"

#: src/savemng.cpp:1219
msgid "Error wiping savedata."
msgstr "저장 데이터를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1220
msgid "Error wiping profile savedata."
msgstr "프로필 저장 데이터를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1225
msgid "Error deleting savedata folder."
msgstr "저장 데이터 폴더를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1226
msgid "Error deleting profile savedata folder."
msgstr "프로필 저장 데이터 폴더를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

#: src/savemng.cpp:1227
#, c-format
msgid ""
"%s \n"
" Failed to delete user folder:\n"
"%s\n"
"%s"
msgstr ""
"%s \n"
" 사용자 폴더를 삭제하지 못했습니다:\n"
"%s\n"
"%s"

#: src/savemng.cpp:1237
msgid "Error wiping metadata+savedata."
msgstr "메타데이터 및 저장 데이터 삭제 오류"

#: src/savemng.cpp:1242
msgid "Error deleting title folder."
msgstr "타이틀 폴더 삭제 오류"

#: src/savemng.cpp:1243
#, c-format
msgid ""
"%s \n"
" Failed to delete title folder:\n"
"%s\n"
"%s"
msgstr ""
"%s \n"
" 타이틀 폴더 삭제 실패:\n"
"%s\n"
"%s"

#: src/savemng.cpp:1281 src/savemng.cpp:1294 src/savemng.cpp:1334
#, fuzzy
msgid "Failed to import savedata from loadiine."
msgstr "   loadiine에서 가져오기"

#: src/savemng.cpp:1352
#, fuzzy
msgid "Failed to export savedata to loadiine."
msgstr "   loadiine으로 내보내기"

#: src/savemng.cpp:1377 src/savemng.cpp:1398
msgid "Error setting path. Aborting."
msgstr "경로를 설정하는 중 오류가 발생했습니다. 중단합니다."

#: src/savemng.cpp:1383 src/savemng.cpp:1385 src/miisavemng.cpp:21
#: src/miisavemng.cpp:23
#, c-format
msgid "Failed to delete slot %u."
msgstr "슬롯 %u을(를) 삭제하지 못했습니다."

#: src/savemng.cpp:1387 src/miisavemng.cpp:25
msgid ""
"Folder $s\n"
"does not exist."
msgstr ""
"폴더 $s\n"
"이 존재하지 않습니다."

#: src/savemng.cpp:1394
msgid "Wipe BackupSet - Are you sure?"
msgstr "백업 세트 삭제 - 정말 삭제하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:1394
msgid "Wipe BackupSet - Hm, are you REALLY sure?"
msgstr "백업 세트 삭제 - 정말 삭제하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:1404 src/savemng.cpp:1408
#, c-format
msgid "Failed to delete backupSet %s."
msgstr "백업 세트 %s을 삭제하지 못했습니다."

#: src/savemng.cpp:1412
#, c-format
msgid ""
"Folder %s\n"
"does not exist."
msgstr ""
"폴더 %s\n"
"이 존재하지 않습니다."

#: src/savemng.cpp:1458
#, c-format
msgid ""
"Task completed. Results:\n"
"\n"
"- OK: %d\n"
"- Warning: %d\n"
"- KO: %d\n"
"- Aborted: %d\n"
"- Skipped: %d\n"
msgstr ""
"작업이 완료되었습니다. 결과:\n"
"\n"
"- 정상: %d\n"
"- 경고: %d\n"
"- 오류: %d\n"
"- 중단: %d\n"
"- 건너뜀: %d\n"

#: src/savemng.cpp:1460
#, c-format
msgid ""
"Task completed. Results:\n"
"\n"
"- OK: %d\n"
"- Warning: %d\n"
"- KO: %d\n"
"- Aborted: %d\n"
"- Skipped: %d (including %d notInitialized)\n"
msgstr ""
"작업이 완료되었습니다. 결과:\n"
"\n"
"- 정상: %d\n"
"- 경고: %d\n"
"- 오류: %d\n"
"- 중단: %d\n"
"- 건너뜀: %d(초기화되지 않은 %d개 포함)\n"

#: src/savemng.cpp:1469
msgid ""
"\n"
"Failed Titles:"
msgstr ""
"\n"
"실패한 타이틀:"

#: src/savemng.cpp:1508
#, c-format
msgid ""
"Unable to merge folder '%08x%08x' with existent folder\n"
"'%s'\n"
"\n"
"Some backups may have been moved to this last folder. Please fix errors and try again, or manually move contents from one folder to the other.\n"
"\n"
"Backup/restore operations will still use old '%08x%08x' folder"
msgstr ""
"'%08x%08x' 폴더를 기존 폴더 '%s'와 병합할 수 없습니다.\n"
"\n"
"일부 백업이 이 마지막 폴더로 이동되었을 수 있습니다. 오류를 수정하고 다시 시도하거나, 한 폴더의 콘텐츠를\n"
"수동으로 다른 폴더로 이동하십시오. 기타.\n"
"\n"
"백업/복원 작업은 이전 '%08x%08x' 폴더를 계속 사용합니다."

#: src/savemng.cpp:1515
#, c-format
msgid ""
"Error creating/removing (test) target folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Move not tried!\n"
"\n"
"Backup/restore operations will still use old '%08x%08x' folder"
msgstr ""
"(테스트) 대상 폴더 생성/제거 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"이동을 시도하지 않았습니다!\n"
"\n"
"백업/복원 작업은 이전 '%08x%08x' 폴더를 계속 사용합니다."

#: src/savemng.cpp:1520
#, c-format
msgid ""
"Unable to rename folder '%08x%08x' to\n"
"'%s'\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Please fix errors and try again, or manually move contents from one folder to the other.\n"
"\n"
"Backup/restore operations will still use old '%08x%08x' folder"
msgstr ""
"'%08x%08x' 폴더의 이름을\n"
"''%s'(으)로 변경할 수 없습니다.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"오류를 수정하고 다시 시도하거나, 한 폴더에서 다른 폴더로\n"
"내용을 수동으로 이동하십시오.\n"
"\n"
"백업/복원 작업은 이전 '%08x%08x' 폴더를 계속 사용합니다."

#: src/savemng.cpp:1539
#, c-format
msgid ""
"Failed to delete (test) folder \n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"(테스트) 폴더\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s을(를) 삭제하지 못했습니다."

#: src/savemng.cpp:1571
#, c-format
msgid "Migrating from folder: %08x%08x"
msgstr "폴더에서 마이그레이션 중: %08x%08x"

#: src/savemng.cpp:1577
#, c-format
msgid ""
"Error renaming/moving '%08x%08x' to \n"
"\n"
"'%s'\n"
"\n"
"Conversion errors so far: %d\n"
"\n"
"Do you want to continue?\n"
msgstr ""
"'%08x%08x'를 \n"
"\n"
"'%s'로 이름 변경/이동하는 중 오류가 발생했습니다.\n"
"\n"
"현재 변환 오류: %d\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?\n"

#: src/savemng.cpp:1604
#, c-format
msgid ""
"Errors so far in this (sub)task: %d\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"이 (하위)작업에서 현재까지 발생한 오류: %d\n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/savemng.cpp:1622
#, c-format
msgid ""
"Cannot move %s from '%08x%08x' to\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"file already exists in target folder."
msgstr ""
"%s을(를) '%08x%08x'에서\n"
"%s(으)로 이동할 수 없습니다.\n"
"대상 폴더에 파일이 이미 있습니다."

#: src/savemng.cpp:1630
#, c-format
msgid ""
"Error creating/removing (test) target folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Move not tried!"
msgstr ""
"(테스트) 대상 폴더 생성/제거 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"이동을 시도하지 않았습니다!"

#: src/savemng.cpp:1638
#, c-format
msgid ""
"Cannot rename folder '%08x%08x/%s' to\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"폴더 '%08x%08x/%s'의 이름을\n"
"%s\n"
"%s(으)로 변경할 수 없습니다"

#: src/savemng.cpp:1647
#, c-format
msgid ""
"Error while parsing folder content\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Migration may be incomplete"
msgstr ""
"폴더 내용을 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"마이그레이션이 완료되지 않았을 수 있습니다"

#: src/savemng.cpp:1660
#, c-format
msgid ""
"Error merging folders: after moving all slots, folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"is still not empty and cannot be deleted."
msgstr ""
"폴더 병합 오류: 모든 슬롯을 이동한 후에도 폴더\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"이(가) 비어 있지 않아 삭제할 수 없습니다."

#: src/savemng.cpp:1666
#, c-format
msgid ""
"Failed to delete (legacy) folder\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"(레거시) 폴더\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s을(를) 삭제하지 못했습니다."

#: src/savemng.cpp:1701
#, c-format
msgid ""
"Backup contains savedata for the profile '%s',\n"
"but the profile does not exists in this console"
msgstr ""
"백업에 '%s' 프로필의 저장된 데이터가 포함되어 있지만\n"
"해당 프로필은 이 콘솔에 없습니다."

#: src/savemng.cpp:1740
#, c-format
msgid "... and %d more"
msgstr "... 및 %d개 추가"

#: src/savemng.cpp:1905
#, c-format
msgid ""
"Error setting quota for \n"
"%s"
msgstr ""
"\n"
"%s에 대한 할당량 설정 오류"

#: src/savemng.cpp:1932
msgid "Error creating init data"
msgstr "초기화 데이터 생성 오류"

#: src/savemng.cpp:1981
msgid "Error creating vWii init data"
msgstr "vWii 초기화 데이터 생성 오류"

#: src/savemng.cpp:2015
#, c-format
msgid ""
"Sourcce saveinfo\n"
"%s\n"
" not found."
msgstr ""
"소스 저장 정보\n"
"%s\n"
"을 찾을 수 없습니다."

#: src/savemng.cpp:2048
msgid "Warning - Error copying metadata saveinfo.xml. Not critical.\n"
msgstr "경고 - 메타데이터 saveinfo.xml 복사 오류. 심각하지 않음.\n"

#: src/Metadata.cpp:82 src/Metadata.cpp:94
msgid ", from "
msgstr ", 출처: "

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:34 src/cfg/ExcludesCfg.cpp:51
#: src/cfg/GlobalCfg.cpp:23
#, c-format
msgid "Error creating JSON object: %s"
msgstr "JSON 객체 생성 오류: %s"

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:41
#, c-format
msgid "Error creating JSON array: %s"
msgstr "JSON 배열 생성 오류: %s"

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:74 src/cfg/GlobalCfg.cpp:35
#, c-format
msgid "Error dumping JSON object: %s"
msgstr "JSON 객체를 덤프하는 중 오류가 발생했습니다: %s"

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:92 src/cfg/GlobalCfg.cpp:51
#, c-format
msgid ""
"Error decoding JSON file\n"
" %s\n"
"in line %d:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"JSON 파일\n"
" %s\n"
" 줄 %d:\n"
"\n"
"%s 디코딩 오류"

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:98
#, c-format
msgid "Error: unexpected format (%s not an array)"
msgstr "오류: 예기치 않은 형식(%s은(는) 배열이 아닙니다)"

#: src/cfg/ExcludesCfg.cpp:148
#, c-format
msgid ""
"Error parsing values in elements:\n"
"%s"
msgstr ""
"요소의 값을 구문 분석하는 중 오류 발생:\n"
"%s"

#: src/cfg/BaseCfg.cpp:28
#, c-format
msgid ""
"Critical - Path is not a directory:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"중요 - 경로가 디렉터리가 아닙니다:\n"
"\n"
"%s"

#: src/cfg/BaseCfg.cpp:78
#, c-format
msgid ""
"cfgPath was no initialized and cannot be used:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"cfgPath가 초기화되지 않았으므로 사용할 수 없습니다:\n"
"\n"
"%s"

#: src/cfg/BaseCfg.cpp:96
#, c-format
msgid ""
"Error reading file\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 읽기 오류\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
